謝安琪演唱會後感想

4/10分

1. 同觀眾0交流，竟然連一個招呼or介紹都冇？
2. 冇encore
3. 重點，playlist問題。點解你會like謝安琪？我好肯定，至少超過80%買飛人士，入場係希望聽到謝安琪唱舊歌，而唔係同juno個76時代既歌。當大家聽到你們的幸福，獨家村等等耳熟能詳既歌，先係觀眾最投入既時間，但可惜亦係尾聲。睇得出頭7成時間好多觀眾都投入唔到，因為好多歌都未聽過or不是謝安琪系列既歌。

其實我唔覺得佢一定要好明確表態既，但個concert攪到咁似乎主辦單位想避開好多野，我覺得非常非常失望。

會聽都已經On9

pish

推

真心 唱獨家村同你們的幸福個到係全場最high
中間個幾首都唔知係到唱m9
本身如果encore唱家明都冇咁嬲
點知佢真係唔撚理我地
真係好撚失望

搞到我覺得最開心係開場前大家叫口號
同埋有個手足唱肥媽破音
多謝佢🙏🏻

一句野都唔講一句招呼都唔打我真係唔認同
講一句hello大家好好難咩
利申:睇尋晚果場

入場睇都戇鳩啦

on9 驚就咪撚開concert喇垃圾
一句野都唔講

咁都有4分

基本禮貌都冇

以為自己王菲

由頭到尾一句野都無講, 講句你地好嗎! 介紹隊樂隊都好呀!
無......
齋唱歌......

真 好失望 Juno放過人啦屌 昔日嘅民主女神離撚地到上太空

嗰句啦

若你為求風光去鞠躬 祝福妳成功

謝安琪就好似一個變心嘅女人
返唔到以前架喇
變心女人幾絕情大家知啦

個演唱會係fila呢間中資sponsor 緊係唔表態啦 一表態分分鐘成個演唱會都冇埋

我覺得係藝術喎

4分都比多左。真心失望！

都擺明唔唱舊歌
啲人入到去又要屌為嘜
人地做演唱會會有主題/故事
唔係neway 喎

不過當日唱咁多政治歌，一句聲都無出，真係幾失望

支持左佢十年， 呢次都狠心唔去睇
佢而家比juno搞到好似走火入魔咁

其實人地都講左Kay isn't me

其實我知係藝術 但我好撚肯定全場有9成人係睇唔明佢地做緊乜尻
大家都係為左聽家明 獨家村 山林道呢D同香港有關既歌先入場

所以直到佢再出返d有意義既歌之前我都唔會再支持佢

都無咩所謂 欣賞既人自然會繼續支持

劣評如潮

只係我個人取向
咁我都唔會屌繼續支持佢既人既

佢話對大家既祝福wor
有冇睇得明既巴絲解析下個concert up乜

Ching你好靚仔

Hi

是旦啦屌

Jed

盲愛和自愛不易兩全 讓我忍痛一刀就這麼兩斷

睇都on9啦 罷睇所有偽人演唱會

兩分都比多

跟咗麥浚龍變晒啦
返唔到轉頭

有條女好勇敢自己大聲唱起一句帶領最場

與其話變心 不如話佢成了juno嘅扯線公仔

係～初初佢以唔同風格岀嚟係好特別 試新嘢 新衝擊
但係嗰個唔係謝安琪

我們鍾意的只是周博賢

自從同Juno合作，我已經無聽過...
我又唔係討厭Juno, 只係無興趣

其實我覺得佢自己都想改變 唔可以話係juno要佢咁做 佢自己都話今次係一個佢做得爽的演唱會

全

佢都話kay isn't me, 以前嗰個只係周博賢，呢個先係真正嘅佢

Kay: 打份工啫

其實兩個都係 主題應該係想帶出另一面的謝安琪

有買佢以前啲碟，今次都冇買飛。
認同，其實我哋只係鍾意周博賢

人地有佢既style 一早講哂主題係點樣 預告哂同之前唔同啦
你ff咩姐 仲要唱埋d舊歌 番屋企聽cd囉
而且 依個係演唱會 唔係 talkshow

我喜歡嘅係山林道前嘅謝安琪 現在真係不了

今次真係若你為求風光去鞠躬 祝福你成功

姿色分子、愁人節、鍾無艷、囍帖街、年度之歌、你們的幸福、最好的時刻、雞蛋與羔羊、獨家村、山林道。竊以為謝氏名歌到山林道，即告終止。

點唱呀以前個啲歌好多都政治成份
紅左仲唱？

至少十年fans 有啲碟有佢簽名

只能夠話往事只能回味

以前啲歌真係無撚敵

完全話佢想個主題點就點，個個入黎係睇謝安琪，吾係為睇蒲銘心呢個人囉。如果係甘就吾好叫謝安琪演唱會喇，呢個故事loop左幾年，真係有d over。叫好就收喇，仲要佢成個style就係要做淫既人妻咁。一開始係有突破嘅，但做得太多囉。以前唱社會歌嘅kay都不再。佢琴日遲開場，個show兩個鐘都唔夠囉，有無尊重過觀眾啊？
真心覺得完全唔好睇，可能係我膚淺喇

今時今日香港都冇明星 一個都唔配叫明星

是但抽一隻碟 有邊首關政治事
1. 跟我走
2. 菲情歌
3. 愁人節
4. 亡命之途
5. 我愛茶餐廳

真係好敏感既只係好少數 而家係連本土議題既都冇埋

由頭假到落尾 由內假到出面
個樣假 扮曬不經意露肉
消費政治歌 到宜家扮high clas玩藝術
宜家我聽到佢個名已經好想嘔

講得冇有錯！聽左咁多年先知

你吾夠未 甘夠未？ 屌你老母

搞清楚
你鍾意嘅係周博賢唔係謝安琪

都支持左十幾年 仲有「好多謝安琪吶喊演唱會」隻碟係屋企
諗返「拾回」個次 中途都喊左好多次 有好多回憶
今次 無咩感覺 感覺同睇完一套普通嘅電影差唔多

你地話啲歌藝術性好強
我反而覺得好重商業性
夾硬將一堆歌串連一個故事咁嘅感覺
或者係我唔撚識野
我鍾意聽下「我愛茶餐廳」依類簡單易入口嘅歌

btw 下次開 都可能會照去
今日坐到單字母行 已經好開心

買飛入場咁on9

so true

周博

A餐雞蛋撞石牆，不怕壯烈下場，決不退讓
B餐府首做白羊，一世困在牧場
餐券這兩張 怎麼取向？

依個就係香港點解搞唔起藝術性既野
全部都有模式，要跟以前，觀眾要求＞藝術者要求

幾年前陳奕迅eason 's life 又無無encore無講野都比人屌

過去四個月佢都無出聲
民主女神不再

虧佢唱得出

so true.

民乜主女神呀屌
佢一路十係虛偽八婆黎啦
唱歌又唔得係度扮天后屌
到而家都仲撐佢係你on9

sad but true

社會有關菲情歌,愁人節

我地聽嘅係詞 唔係歌

叱咤我最喜愛女歌手
曾經

分手啦 等佢飛完腳落番地下先啦

人係唔同階段有唔同追求同感受
我又覺得不錯成個演唱會係靚
音樂上改編都幾配合啊
不過juno歌我真係識唔哂..有啲係第一次聽

其實幾新鮮
當舞台劇咁睇

但前段啲歌真係唔太識

係呢個天翻地覆既時候 原來連自己鍾意既歌手都變埋 好似俾佢踩多腳咁

觀眾淨係想藝人永遠扮演好自己心目中嘅偶像

啱

ching你改埋id啦

人哋講明唔係Kay...
你當佢收左山啦
依家嘅佢係Juno 故事入面嘅角色
佢已經冇出過自己嘅歌（同Juno 冇關嘅歌）

真係一句野都冇講過？
淨係唱歌 點做到

juno

劣

隊band係正 唱功都好好
中間咁多Juno歌都仲可以當舞台劇咁睇
但係睇到最後好lost 有啲唔知睇咗咩嘅感覺
零交流 零encore 啱啱好兩個鐘冇多冇少
最後「時代 家明」咗咁耐都冇理我哋...

一個人揀曬AB餐比你睇
吹咩

謝安琪呢啲咪醒
一開始高調地預告與眾不同
之後做得幾柒都唔驚
有人屌就屌返佢因循守舊、唔識欣賞

張敬軒玩自己想玩既野 都比人屌到改rundown

比錢大撚哂，當你cd機

睇開indie show
短 主題性 唔講野 音樂就係語言 可能會有舞台元素配合 有影像配合 有燈光

但唔會話d歌唔熟 唔講野 就唔好睇

今次台上嘅係浦銘心同董折 到底知唔知咩叫藝術 當然呢個的確係其中一個方法避而不談

見證住佢由高登女神變地底泥

唔係搞唔起藝術性既野
係我要睇藝術性既野就唔會睇謝安琪
而有其他更好既options

其實可以起演藝開。。。
你唱曬juno啲歌唔緊要 你都畀啲歌詞我睇下
Sidetrack到咁鬼知咩歌咩

大家都會想藝人表態 但事實係 佢有老公有仔
生存係呢行既人係佢甚至影響成家人 而唔係你
所以我覺得無得迫

不過好奇地諗
點解覺得要有hello byebye encore 呢啲野
係咪比以往/其他歌手既模式框住左
我反而覺得佢無做先係岩 唔想破壞呢個藝術品

好聽d咪叫曲高和寡
難聽d咪叫過猶不及

人地講明係藝術野 行心靈路線
你買飛睇 而家又嫌棄

係咪咪嘴？

唔出聲諗住移民
但我想香港好榮幸上左5大人口清算名單
頭三位係新彊，西藏，台灣

你走到出國都會比人清算，捱得到今代，下代都要受返，就好似以前廣西人咁

佢上年仲攞緊,高/連登仔俾佢撚咗幾耐?

算撚數啦 ...

買飛真on9

有無諗過呢個唔是形象
佢真人真係走火入魔當自己好正既
佢好enjoy發姣的

古天樂段片到底有咩含意？

我會話佢嘅歌係好貼地
預期話政治不如話佢係用貼地做賣點
但當成個世界打哂仗
竟然可以一句聲都唔出
咁係離撚哂地囉

完全同意

She only cares about your money
Cap完水就走啦,彩你都傻

good evening sir

其實點解佢仲好意思唱獨家村？

若你為求風光去鞠躬 祝福你成功

都知佢兩公婆咩料架喇
唔想得罪人想play safe吖嘛
但連招呼都唔打係想點 唔關政治立場事喇掛
依家係連基本演唱會野都做唔到
連容祖兒係英皇人 都唔會齋唱啦
想點

屌！

佢可以話係藝術既，但宜家仲玩啲離地到咁既野只可以話佢on9囉

第5係咩

本身唱K歌，扮乜9藝術撚。

由羅生門開始同條67合作已經痴撚咗線

變曬質 完全走火入魔

從來講政治嗰個唔係佢，係周博賢，作詞作曲全部無佢份，佢只係單純一個表演者。

再見啦，忘掉愛過的她。

算啦
忘掉愛過的她

要人！科大要科大人！！
班nds推左個黨員選入校董會
選到既話佢地諗住收窄學生會既權力
之後滲多啲自己人入去，定啲措施幫助ust大陸人

讀緊科大嘅唔該入一入嚟

班大陸人靜靜雞係wechat吹哂雞去左投票啦
佢地係朋友圈推得好行，但好似冇咩local留意到

關juno咩事
支咪係佢手
把口要講就講架啦

依家係連普通講野都無呀

咁鳩hea齋唱

攞姖同tommy天佑比咪有傷害囉，真係寧願5年前姖唔簽公司退休過世算

咁多人話佢一早有講，到底係邊到講過？我kkbox買飛嗰陣除咗個名係 kay isnt me之外，乜柒都唔知架喎

其實近年佢個不可一世樣真係好乞人憎，有啲人真係未到個個位就唔好亂咁嚟，佢以為自己拎完女金就變天后？佢同天后呢個名真係差好遠，唱功唔得又要扮班菲；藝術造詣未到家又要扮王菀之，個故事又唔知講乜又無意義，想問個故事有咩 message 比觀眾？無嘅不如摺咗佢啦，當年唱獨家村今日要奶 FILA 鞋底，然後仲有 fans 護航話佢都好慘唔好逼佢表態，佢當年唔係咁前點會吸到咁多 fans，入場觀眾等三年，係呢個時刻係想謝安琪用佢嘅歌曲鼓勵大家，而唔係想知佢心入面諗乜鳩，仲要係整個咁垃圾嘅歌單

Joey依件事上都好過佢

當人地真心真意做本土歌既時候，就話人抽水、攞著數
佢依家唔唱，就係唔想再被人話呢樣野
佢點會唔知唱咩歌會受歡迎
佢就係要除自己光環
做一個單純既音樂藝術show

佢跟本唔需要因為政府問題而避唱
因為佢都無去中國搵錢好耐
如果真係咁鍾意人民幣就做左護旗手啦

仲買飛入場睇既人咩心態

哇好有藝術好威威喎
外國歌手都會同fans交流炒熱氣氛啦
當香港人冇睇過外國演唱會？

單係歌詞傳達都做唔到
坐山頂d音樂大聲到仆街 基本上除左清唱之外都聽唔清楚佢唱乜 佢仲好似要同音樂鬥大聲咁
本身都唔識juno d 歌 仲要得個一首歌有歌詞睇
想了解下個故事都做唔到

joey演唱會好睇好多唔係fans都唔會覺得悶

電台訪問

女歌手演唱會只覺得鄭秀文同容祖兒值回票價
容祖兒8月每場都11:30-12:00完

亡命之途
我愛茶餐廳
頭兩首聽既歌

宜家仲有心機睇演唱會?
blocked

容祖兒鄭秀文開完大家搶飛炒到一倍仲有價有市
謝安琪係跌到同三線歌手開麥花臣差唔多

觀眾要乜其實都好清楚，如果真係做得好睇唔會搞成咁

真

只可以咁講，大家嘅Expectation 唔同

從舞台效果，表達手法，Kay嘅表現同埋對隊Live band去評價，我個人好滿意場Show（唯一唔接受係太短）

因為我唔係抱住紅館演唱會嘅心態去睇，點解紅館入面嘅音樂節目一定要Encore？一定要傾計？一定要互動？

個標題都講得好白，呢場唔係謝安琪演唱會，而係浦銘心音樂會，有主題有成個flow喺度。你睇舞台劇會唔會睇睇下個主角同觀眾傾計？觀眾起哄就會改變舞台劇嘅結局？唔會，因為成個表演係一個整體

好多人唔滿意嘅係因為呢場show唔符合佢地心目中一場「謝安琪紅館演唱會」嘅印象，但都係嗰句，佢一早講咗場show唔係普通演唱會，表演嘅都唔係謝安琪

商業化嘅舞台表演其實有歌手都反映過，陳柏宇都問點解唱紅館Show要除衫，點解下下要唱情歌，因為符合觀眾預期？好多人都用「紅館Show」呢個固有印象限制咗表演者嘅空間同埋自己嘅接受能力

一個藝術家，Artist嘅成功係睇佢能夠創造乜嘢畀觀眾，而唔係佢為咗迎合觀眾喜好而去創作

如果係Kay嘅忠實歌迷會失望，因為你Expect場Show係謝安琪粉絲見面會或者回憶圍爐晚會。但係佢除咗係歌手之外，都係一個Artist嚟，不如欣賞下場Show帶出嚟嘅Message，生命嘅殘缺。

睇完以為佢係唱歌機械人唔識講野
真為未睇過演唱會有歌手由頭到尾同觀眾0交流

其實話有故事性 但觀眾收唔到
然後 message 又唔出 不如你又講下個故事
同埋睇完有咩得著

如果無嘅咁我情願佢做返紅館應有嘅 show
如果唔係佢咪去演藝開 或者 唔好賣呢個票價

佢不嬲都假架啦！
初出道年紀報細數
唱姿色份子但又整容
雖然好多人堅持係化妝技巧
耶撚但又未婚產子

睇開王菀之嘅表示 成場唔講野一啲都唔出奇

有人話藝術唔得咩？一定要做cd機？

我覺得搞藝術唔係唔得，係唔啱timing 。 佢以社會歌上位，好似當年許冠傑咁，如果當年許生突然轉風格玩藝術，我諗都被人屌死。

應該學張學友，半退休先轉風格。就算學友既雪狼湖都有廣播劇同電台訪問，唔好玩神秘啦。香港人本身就唔識藝術，當呢度係布拉格咩。

紅館既表演模式，時間，票價都係無定義
當實際同預期有分別既時候
就會批評人

Buffet 同 fine dining 各有各好

咁藝人本身就係商品嚟
如果唔係點解拍廣告要俾咁多錢佢哋？
咩形象都好
都係睇下有無Fans賣單
依家講咩「呢個先係我嚟」
咪又係販賣形象
只係呢個形象唔受歡迎

半句唔支持,多人死去

佢無講過「呢個先係我」，從來無推翻過以前既自己
佢只係音樂上飾演緊一個角色
本質上，從來都係我行我素，有性格既人

佢無講過「呢個先係我」，從來無推翻過以前既自己
依家佢只係音樂上飾演緊一個角色
本質上，從來都係我行我素，有性格既人

其實上一次佢隱退，
已經好清楚，
果個謝安琪已經唔存在，
呢一個已經係全新嘅藝人，
佢新呢一堆歌完全唔好聽，
所以唔好再有期望

我怕折腰你怕窮
換到飽暖失去自己一世不甘願

而家聽到呢首歌我當自己係聽緊林夕唔係謝安琪

啲人入去聽到一臉茫然咁
個個諗住聽謝安琪啲歌㗎嘛
唔係聽你麥浚龍啲歌嘛

周博賢都轉左做其他嘢

其實佢依家d歌係juno作定點？
以前都幾鐘意佢d歌，依家反而冇聽開

唔一定關政治事，
但以前d歌一定關社會議題、流行文化事，
所以大家先有共鳴

[個人睇法]勇武唔好再保護和理非

唔唱政治歌都仲有好多歌唱
唱麥浚龍啲歌 好多人都唔知乜歌
搞到變廁所位或者瞓覺位
件事幾難睇呢

一睇到內容同感

最大原因係太貴
你收平啲當聽sidetrack 其實無咩野

想逼人鍾意埋juno

終於有人講
唔明點解演唱會一定要講野/打招呼
明明係黎聽佢唱歌，佢唱歌先正路喎做乜要人講野

冇變過
家明係黃偉文
獨家村係林夕
只係我哋將理想project去一個錯嘅人身上，佢用蒲銘心開演唱會可能啲反彈冇咁大，起碼篩走一批想睇謝安琪嘅人先

btw可唔以唔好再搞個下巴
如果你有意將塊面變到鞋抽咁
當我冇講過啦

啲盲撐撚最識就係話當藝術展睇
根本就連畫廊都冇入過
淨係識話人唔識欣賞之類bullshit
宜家個情況好明顯係Juno失敗左
佢拍電影算啦 演唱會佢搞唔掂

都明嘅，如果佢老公冇俾人封殺，佢未會退休囉。

其實只係觀眾自己有個既定印象某歌手就只可以唱某d歌
佢唔唱呢就即係佢變質喇，
大佬，佢都唱左十幾年啦，咩社會歌都唱過，
水貨客英女皇連雞蛋與羔羊都唱過喇，
咁依家係咪見咁既時世又要copy多幾首出黎？
有意思咩？係咪佢唱完香港人就會革命成功？
佢自己同周博賢之前係唔同訪問都講，
佢地做完kontinue 經過雨革之後都開始唔知可以再唱咩好，
因為發現香港人好多人都已經醒左，好似唔需要再造d叫人醒既歌出黎。

其實人地一早訪問講到明個show有主題
亦唔想再做過往既形式
我都唔知你地屌佢唔唱社會歌做乜
咁佢d舊歌夾唔到個theme咪唔唱囉
你get唔到意思你最多都係屌話佢表達得唔清楚
無理由屌人地做乜唔唱社會歌，
依個只係你個人既期望黎架咋

咁一定有取捨架啫
tommy天佑係好抵讚但佢呢啲都係正常做法
咁同怪責啲中產為左供樓返工唔衝最前線有咩分別
當然你話如果佢肯出聲身為歌迷就梗開心嘅
但唔出聲都迫唔黎

唔係話用信用卡買有折咩？

咁講既話
一個女人和浴室 係黃偉文
人妻的偽術 係林夕
都唔關謝安琪事

我就係明白，所以先冇買飛睇，
係仲有好多人期望落空，
所以先至有咁多人話失望

好認同

Encore唱社會歌咪滿足到觀眾

睇舞台劇個演員會唔會同你打招呼呀？

encore 用5 分鐘9up 下主題同原因再唱一隻社會歌咪大家開開心心囉
個個忠實fans 做曬所有research 入場咩
睇完個個估下估下咁都唔知想jm9

佢擺明一開口就會講錯野既人
老闆明知仲會唔會俾你講
不過我都認為講二句都怕
係人既問題

只可以講嘅係 佢應該一早講定自己concert最後會點搞 即係如果佢係要繼續用溥銘心嘅故事做主軸又好 唔係唱咁多自己歌 想artistic啲 都可以講左先 總會有人想睇呢個風格嘅表演 仲可以當gimmick添

咁樣諗係好正常㗎喎
個個藝人都受公司包裝過

我覺得依家啲歌好聽好多喎
以前嗰啲我覺得好一般

咁人地做個show真係有野想表達，
唔想唱其他關聯不大既歌破壞左個theme唔得架咩，
其實香港人可唔可以學識尊重下創作者，
唔係話你比錢入場就你大哂，你想聽乜佢就要唱乜。
老實講啦，依個時世佢真係要cap你水既話，
佢大可以成晚唱哂社會歌，大家一齊唱K，
theme又唔洗諗又唔洗比你地屌佢唔唱社會歌。

真 我尋日見到啲人980賣680

佢一早講左唔會做返以前既style
咁係咪要事前比埋個rundown你先？

唔係講笑，有人有飛都唔睇 放上網平賣

其實juno d歌係好聽
不過juno唱得差

見到賣550
不嬲都唔中意佢 扮有性格 整容西
借社運借貼地上左位就拋棄fans

2面不是人 大陸市場又打唔入 香港市場又慢慢離棄佢

唔係叫佢講野 say個hi都得掛

王菲都會say hi 同bye

根本就係
而家全部歌都係嬌情造作配埋d 濕鳩文既嘢
完全無謝安琪既風格

咁人地又唔係talk show真係無必要講野架啵
係咪佢say個hi你會覺得佢唱功勁左？

其實自從佢跟左Juno 後已經無首好歌
睇演唱會係奢望聽番多啲舊歌，結果。。。

最正係唱一個男人一個女人和浴室，古天樂果part竟然係播片/聲

有人話舞台劇演員唔會say hello, 但完場都會講下野掛

本身未開場前仲炒緊個價

咁行藝術路線都有分欣賞同唔欣賞，
佢懶藝術得黎唔好睇

Concert喎
屌你街邊見到自己嘅fans都會say個hi掛

無話唔尊重喎大佬 你嬲咩鬼 而家係你唔尊重我多d 喎
我唔係佢忠實fans
睇撚完都唔知佢個故仔up 咩
係想咁既一開始係張poster 寫浦咩心故事演唱會啦 咁起碼我都會事前睇下d 歌 係咪先？

係囉，Concert喎，演唱會喎
會唔會同街邊見到fans係同一件事呀？

cls
舞台劇夠藝術未？
人地做完 都會出黎介紹自己同多謝啦
佢咩都唔講 俾人咁感覺真係唔好

依家佢個場係紅館
target audience 唔係淨係得fans
仲有好多係淨係聽過plug左既歌既街坊

楊千嬅side tracks係九展開- 3600人
容祖兒side tracks係演藝開 -1800人
佢地都唔敢係紅館做少眾野
做藝術野應該要搵個細Ｄ既場
依家搞到街客唔buy
靠fans好難可以再開紅館

我認同香港人係要再教育
何韻詩係memento都放左一part戲劇落去
但唔可以Kay咁 整個演唱會都係

可能我孤陋寡聞
我入紅館睇show都係想要氣氛
依家呢個show 我會覺得我淨係買碟得啦
我仲更加清楚佢地做緊咩
仲可以狂loop

我覺得大家都幾唔尊重個表演者
演唱會兩個鐘度完，根本好正常
使唔使揾古天樂出嚟合唱一首
有人仲話咩麥花臣級數
Eason喺麥花臣都開過
Morrissey都係喺麥花臣開
不過，我睇一睇個
原嚟我喺娛樂台
咁我就明啦

容祖兒超碼都會講“我知道呢排大家都唔開心 希望可以攞我做奶媽 幫大家叉叉電”

kay真係當自己係王菲咩

你邊忽見到我嬲
咁你唔明，你咪屌佢1999囉，但無理由要佢為左fulfill你既期望而破壞左自己想做既野架啵。

咁依個都只係你自己個人既既定印象，
無人規定紅館一定要做某d野架，
咁你唔鐘意真係大可以唔再睇，
但無理由講到紅館淨係可以做個點點點既演唱會囉

如果貼地社運可以上位 咁著數
點解依家唔繼續扮
咁大市場

依家反而做啲唔討好既野
畀你哋鬧

咪係囉，少少失望

好多香港人諗嘢冇深度，Juno好多歌哲學同宗教意味好深，但冇乜人細味反思，同呢個Project同理

利申預咗畀人屌

有班happy伯以為畀錢大哂
可以叫娜娜做咩就做咩

今時今日嘅佢真係自視過高

香港樂壇咪就係呢樣野唔好，詞曲唱完全割離，歌手所唱，實為他人所思。結果先會出現大家唔知自己鍾意謝安琪定周博賢。

英皇打手圍爐post, 上一頁

任何show都係生意黎
依家kay咁樣做 只會得失街客
令佢失去下次開紅館嘅機會

我覺得佢係演唱會咁樣做係得
但唔係係紅館做
你要係細場度搞 你要make左noise
先可以上番大場 再show俾街客睇

利申覺得滿意
同意樓上話故事收唔到
但唔同意紅館一定要好似其他歌手咁做SHOW

另外我估佢咁既BAND 同咁既舞台設計,就算依家既票價都未必回到本

我個人覺得香港觀眾係寵壞左
慣左要有ENCORE同慣左要長
好多時去到3 個鐘好難KEEP 住個THEME 同氣氛
無ENCORE 反而KEEP 到成個SHOW 既完整性

條友唔知係咪超級盲撐
唔係Kay 做咩都岩佢心水

唔係kay既大部分fans
都係聽佢舊歌同社會歌俾佢吸引埋去
結果依家完全忘本咁開演唱會
大部分fans唔開心都唔得

演唱會表演者 想點表演係佢自由
但係佢係表演俾咩人睇
有無理過觀眾感受又係一回事
大部分觀眾都唔受落 應該都算失敗

想俾少眾睇就夠 結果咪無下次囉
無論睇戲睇表演 大部分「支持者」都唔岩心水
都算失敗

咪係囉
唔係搞到自己好似好高級，黑蚊蚊咁就係有藝術感架
佢咁樣我唔會覺得佢脫俗，只會令人覺得佢乞人憎扮高檔

臭雞

我諗站在歌手既立場，唱live見到台下反應麻麻，自己同觀眾又無交流，唱完一大輪就直接收工，其實佢應該都覺得幾無癮，玩live既話，氣氛幾緊要。

10月11 星期五
1030-1830 HKDI設計大道 聲討及悼念學生VTC罷課集會
1230 聲援被捕保安及受害學生遮打快閃
1800-2200 葵青和理摺 新都會廣場平台草地
2100 18區商場和你唱
2030-2300大埔和你拖 阮鄭夢芹至風水廣場
2030 荃灣地鐵站地厚天高放映會

10月12 星期六
1300 黨鐵商場和你Shop 連城圓方德福綠揚城青衣城popcorn
1430 感謝醫護消防傳媒保安行 尖沙咀海濱公園至九龍高鐵站
1500 反對緊急法遊行 尖沙咀鐘樓至深水埗運動場
1600-1700 沙田新城市廣場中庭蒙面大派對
1800-2200 葵青和理摺 新都會廣場平台草地
12/10 1400- 14/10 1400 銀髮族警總靜坐48小時

10月13 星期日
1100 SUCK罷鷲
1600-1900 我想香港I wish HK願望紙鶴集氣大會 尖沙咀海濱公園
1400 18區遍地開花

10月14 星期一
1400 銀髮族警總靜坐48小時結束

樓上話D 天后都唔敢係紅館做少眾野
有老闆撐或者跟本老闆特登要咁
如果佢要顧大眾MARKET
可以係將個SHOW 分開
一PART 玩呢味
一PART 做返"普通紅館SHOW"
可惜佢老闆唔在乎, 咪玩大佢變到依家咁

OT 隊BAND 睇LIVE 好爽呀

聽佢唱live已經係折磨
佢想扮高貴行藝術家路線想與眾不同
真心覺得佢想學王菲 但不自量力

唔撚明出po既人咩心態
講明有四不 而且唔同一般演唱會
但好多人仲抱住睇普通演唱會心態入場

你可以屌佢用juno歌太多
但首首歌都有佢意思
佢係講緊浦銘心既故事
唔好再演唱會角度來批評
對kay好唔公平

當政治係condom

同感

啱呀 上面個巴打盲撐嘅
屌唔通我唔係佢fans咩
係fans唔代表kay做乜我都要接受架嘛

好想含

佢以前d歌本土議題多 亡命之途好似係講小巴 好好聽

認同
點解要綁死紅館一定要做大眾化既野呢~

無人反駁你
因為駁唔到

佢真係好噁心 一日chok住個整容樣扮若有所思好高深咁 扮左成10年 終於見真章

係果啲幾廿歲人先黎中二病嘅但有錢嘅feel

咁串以為自己王菲？

好多年前已經覺佢虛偽整容唔認唱歌露肉又要貞節牌坊

讓我忍痛一刀就這麼兩斷

簡單講，完咗今次show都幾難喺紅館再開，因為都幾難去飛

演出者有權做自己喜歡的演出，真係無所謂，好似周星馳咁，個個都鍾意睇佢啲舊戲，但佢自己係鍾意做啲西遊記出嚟，無得強迫。佢永遠唔會做得返以前的周星星，謝安琪亦唔會變得返以前的民主女神（或者大家親切的淫K)

玩藝術我去聽ivana仲好人哋真係玩藝術嘢

屌你老母謝安琪
當日一起舉傘live又臨時話去咗廁所定唔知點
最後冇撚出嚟
嗰一次之後就直情冇掂過任何議題
以前有啲貼地啲嘅歌都話會聽 年度之歌呀 山林道
但係依家嘅謝安琪真係不了

唔好怪佢,係間公司衰

真係好撚憎JUNO
同憎張敬軒既英皇一樣咁憎

下，照咁講，平時唔會留意佢啲訪問嘅普通樂迷，只係見謝安琪開演唱會，諗住入去聽下舊歌就買飛嘅咪呻笨？下次開騷喺張海報講明非忠實kay迷想聽舊歌勿買飛啦，唔好改個故弄玄虛嘅標題就算，不過如果講明，睇怕一場都唔爆

可能人都要搵D野賴
好撚憎乜野蒲銘心阿偷食阿食屎啦

好心咪咁天真啦 如果藝人會將真實果一面比你睇 仲叫做藝人？

Hurt既只係你地自己 sorry人地唔會冇左一忽肉 搵食咋

有呢句,明晒

儘管無入場（仲邊有心情呀hi) 但心情如失戀一樣重

雨傘後選擇離開社會 走入個體內心世界的獨白

脫離社會嘅謝安琪不是謝安琪

好似同juno扑完野 juno攞左kay部電話黎覆咁

其實玩藝術唔係問題，只係揀唔岩時間姐，上年出album 既時候都幾乎一面倒正皮。可以話如果今次concert 係6月前開應該回響都好大。

但個人最唔滿意係中間唱左好多首juno歌，屌你明明係kay concert 完全唔明點解要係咁翻唱juno

同埋時間太短，好意猶未盡，完個陣有種感覺係「下？咁就完啦？」

自己係忠粉都比唔落正皮

中point

佢點present自己自然吸引點樣嘅觀眾 佢嘅轉變亦理所當然成為fans嘅推力 所有野都有因果 唔好請講到好受害咁

係囉，人哋講到明，你哋仲買飛入去，咁你哋係咪on9？

兩子之母（中二病）

明星大撚晒，當你提款機

問王菲

咁大個人，佢自己無份俾意見咩
我覺得佢不知幾enjoy 做蒲銘心呢個角色

Are u sure?

賺錢果陣就有老公仔女 影露肉相果陣又唔提？

100%呀

真係feel到佢覺得自己好正 睇見個雙眼皮假鼻假下爬真係

同埋今次主題好唔出，完全唔明想講咩

都係個句，還番謝安琪比我，唔要蒲銘心

佢唱既歌我唔識 無共鳴 好難有交流

唔係
上次拉闊真心okay
因為講到明係Juno + Kay
而家依個音樂會講到明一定係”謝安琪嘅音樂會”, 佢自己喺某一個訪問講㗎
點知原來係Juno’s cover音樂會
點解我唔去聽Juno而要聽你謝安琪?
為咗求變而變成Juno變成四不像

Sure !! 係講嘢時有少少智障姐

以前王菲都係鍾意唔講野淨係唱歌，話大家入嚟係為左聽歌唔係傾計，但打招呼咁基本既野邊可能唔做

個樣好似鑒住「我上左神檯」五隻字咁
啲國際天后都冇佢咁串

話佢抽水果啲根本唔係target audience la大佬
唔如果唔係政府問題嘅話係咩 係冷血定離地？

唱番周博賢監製既歌大家一定會好評如潮，而家，不了

條死on9 仔 推爆佢

多左

佢老公係演藝出身
對演出好開放
佢都唔介意 你仲咩要介意

王苑之本身係呢個路線無人怪佢

文匯之星唱足3個幾鐘可以一首普通話歌都冇

藝你老母未。事實上係當佢high arts咁睇，完全唔合格。

音響：嘈到仆街，係咁蓋過人聲
投影/燈光：咪一般紅館水準
短片：大學生水平，time lapse/黑白野
舞台：係比一般好，但屌紅館三面台而唔係opera house啊，兩邊空到仆街。你藝術野第一件事係咪應該理解個舞台特性啊。

根本當藝術多媒體音樂劇都只係好一般。何況d人expect係傳統港式音樂會

未聽都估到佢依家立場，點解會有期望

同埋個「故仔」根本stand alone就講得唔好，更何況個message。你唔係expect人地睇哂幾千字文案再聽哂你d訪問，先會知你做緊咩啊？

我講緊今次示威方面
演唱會表現不嬲joey完勝 依樣唔洗討論

唔想畀人話抽水囉

事實上，除非好似HOCC行得咁前
淨係喺網上寫幾句 對件事唔會好大幫助
仲會有無盡既罵戰

其實係咁 呢個係一個econ case 人地比得呢個cost自然會有expected value
Meet唔到佢地嘅expectation 謝安琪要比另一個cost出黎就係比人屌同失去呢班fans
個世界好公平 種咩因得咩果

講得好

唔好玩啦
今年plug嘅所有歌
個文案都係得”敬請期待”四隻字咋
我想了解都冇得了解

係fb收左平飛去睇

其實佢真係自視過高，同樣係天后，睇下容祖兒，做咗咁多年唔會偷懶，次次做show都超俾力
好心衰咗就認啦，謝安琪

唔尊重個位係邊 講野清晰啲好冇清高撚

負皮錯sor

點解會做到天后

我仲未認同佢既唱功

屌原來係咁。
我剩係睇過頭一兩首既文案

其實好明顯 雨傘果期好多人出黎撐 連tvb班人都有好多撐 因為可以r到形象而又唔會觸及太多政府底線

反送中點解咁多人縮沙 因為呢個係一場賭博 個政府仲話係暴動 完全係良知同利益嘅選擇

但點解淨話佢同張敬軒唔話其他人 因為佢地當年就係靠呢兩個形象上神檯

諗起容祖兒尾場唱左四個鐘

咁佢搞藝術又做咩要驚養老公仔女呢
之前搵咁多仲唔夠？

唔見到會比人話抽水

至少encore 都要唱返首 家明
現場咁多觀眾都想聽!

個主題都組織鬆散
除左唱 初開 藝妓回憶錄 呻吟 個part係比較鮮明少少之外
1/3 謝安琪本人
1/3 女版juno
1/3 浦銘心
中間無咩過渡

佢個演唱會會係中資Fila 贊助，點會仲期待佢會唱家明個啲舊歌丫🤦🏼‍♀️

算把啦 都話佢老公個細佬做督察！黑警死全家 完。

盲撐撚成日叫人唔鍾意就唔好睇，
屌你咩，唔睇點知唔鍾意啊
唔係個個老奉追你啲訪問嚟聽㗎，
大家都係睇廣告，有興趣就買飛㗎啦
同埋你想做一個與眾不同嘅show，
但唔代表你最後出到嚟可以離撚晒罩
廣告就寫謝安琪演唱會，
入到去就係浦銘心，都算，
仲要差唔多一半係Juno啲歌，
我真係好奇消委會有冇收到投訴

屌 連佢開演唱會我都完全唔知

如果"這演出是一個閱讀(佢)自己思考生命的歷程..."
咁其實唔應該收錢
而且唔駛演唱，返去自己睇歌詞就夠啦

王菲而家仲大鑊
早日見原來佢幫國內自high片 「我和我的祖國」吹主題曲，仲拍埋mv，youtube都有

首歌柒到聽左一半頂唔順

Juno係咪想逼kay fans鐘意埋佢啲歌
Sorry 不了

達哥咪又係咁

咁佢係咪以後都會變成只供欣賞嘅瓷器
不可捉碰，只可孤芳自賞
只會繼續自説自話，懶理傍人目光
係嘅早講，市面上仲有好多有血有肉嘅歌手更值得支持
話就話唔想俾舊有框框限制自己，但係原來一早已決定俾浦銘心依個新框框框住

浦銘心project未完
不過最終會完
唔會框死

我想知會係浦銘心完先，定係fans嘅熱情冷卻先
真係真心fans先打咁多字嚟表達意見，如果唔係我一早唔fking care佢想點啦

容祖兒俾人鬧唔會辯駁 佢會用行動去證明
但謝安琪只會有千千萬萬個藉口 總之唔係佢錯

kay班fans 仲係覺得係容祖兒fans 抹黑佢地偶像
完全唔會接受人地意見

王喜 郭富城

識野👍🏻
有無留意飄落黎嘅紙 用左特別輕嘅物料 由前台一路轉住飄到上山頂 每張紙都有message
有無留意中場楝大廈嘅video 每一伙都係慢慢執出來
有無留意古天樂嘅hologram投射
所有visual同graphic都係好用心

其實佢應該只開兩場特別版 再開返八場 hello 大家食左飯未 bye bye encore 多嘉賓嘅演唱會版招呼大家

唔係Total四場咩
只開兩場特別場係咩意思
內部人士？

最叻咪就係次次都話英皇打手全面進場
每次都覺得有人逼害佢哋偶像

佢最後都有show「眾散離別之後」
每一個字都有對應場景
我覺得係有啲難明，睇完第一場都一頭霧水。
要再去分析下先會明。

乜撚野浦銘心 真喺識你老母咩
坐差唔多山頂位 完全聽唔到d 咩讀白
唔知個故事喺講乜d 過場位都唔知係到做乜
悶到仆街 無聽開電台 如果我知個演唱會係呢類型我唔撚買飛啦
仲要係咁唱juno 歌
仆你個街第一次睇謝安琪就咁撚樣

你誤會左喇
謝安琪被人鬧係因為佢奶共
如果佢唔奶共支持香港人
一定俾人棒上天
一定話好藝術好音樂呀咁

佢有L奶共
唔好成日借啲二屈佢
佢又無護旗，無講生日快樂
無上中國電視，無去中國開演唱會

Juno

唔想比較
但容祖兒8月開個時都有暗地同香港人打氣
仲好似場場都有祝觀眾平安
kay呢個藝術感係重
但呢個時勢令我反思呢種藝術會否太離地

藝術既野..........

今次冇買飛 冇意欲去睇
睇完你地討論 更加覺得冇去睇係岩既

由佢生完女復出 已經變左
全盛時期到kontinue已經結束

佢又幾時奶共
一路連登屌既係佢雨革表態依家冇表態

謝安琪都係聽返CD正d
LIVE, 不了

唔讚埋佢同祖國講生日快樂添

好聽wo

班盲粉請回應

仲有扯埋舞台劇黎講 真係好笑
肯定你班人冇睇過
係香港來講所有劇團表演完之後 都一定會出嚟介紹所有嘅演員 同埋會講多謝+90度鞠躬
仲有深奧至芭蕾舞劇 簡單至通俗話劇 都一定會有一本場刊
場刊係用黎介紹套劇 演員角式+每一part劇情大意 有唱歌嘅甚至 有埋歌詞係入面 而且會list out全體工作人員
因為有咗場刊 就算有幾難明都好 都有大概嘅概念

但依家除咗街客外 連fans都未必個個會明佢做緊啲乜
咁樣真係好咩？

無可否認佢哋真係好想帶新野or藝術野俾觀眾
但唔該搞清楚自己嘅定位先
唔係話我燒得起錢 就可以隨便做咩都
依家咁樣做係做臭自己“謝安琪”個名
下次開show 就會少咗好多街客去支持 仲點樣開大場？

唔該班盲粉就唔好盲撐啦

王菲串得起

藝術本身與離地不掛勾 大把名詩名畫係反映時人嘅生活同社會問題

王菲都唔好得去邊 近排幫「愛國」電影唱主題曲

有無發姣片 想睇

其實juno公司係咪唔太識做紅館 咁多幕後問題咁 揾啲專業啲嘅做啦

其實兩個2007 2008 已經上左位一線 頒獎禮已經係坐第一排 同2014 無關

一樣， 之前係死忠
拾回演唱會睇晒兩場去埋fans club 活動

接受唔到之前積極評論時政既謝安琪居然喺今次運動隻字不提

佢以前都唔叫積極評論時政啦
佢主要用歌

兩革嗰陣成個電台新碟訪問都攞晒嚟講雨革喎

佢未入行係做老師 雨革直頭低調落場送物資
點會唔錫學生 今次真係影都唔見 繼續開show

睇春卷演唱會就好過佢好撚多啦

誠言, 以前真係好冧 謝安琪, 人又靚, 歌又好聽, 心地又好, 仲要勁好奶

可惜. 今年真係接近100%笠水. 有兒有女果然係悲哀唻!
而家只想幫她敷MASK

佢唱太多Juno根本冇人投入，
好多平時唔睇演唱會既都係為咗佢D歌先入場
我坐山頂，D音響差到仆街
大部分時間完全唔知發生咩事 投入唔到冇感染力
音樂有時大過佢把聲

雖然事前有聽佢903訪問 知道係心靈上交流
但成個show完全唔似一個故事 唔似人生閱歷

無時無刻都係廁所位
好多人明知未開燈重有得唱 都選擇走

呢位ching啲用字好得意 無惡意想問係咪香港人

人地老公係CCTVB上位
咁你話呢

唔好玩啦
佢老公一早俾tvb封殺緊
抺黑唔該做好research

不如入場嘅試下，等佢唱完一首靜哂個時，嗌光復香港，五大訴求睇佢有咩反應

咁佢當年做民主女神嗰陣你班人連佢開兩場都唔俾錢入場撐 佢而家奶Juno鞋底大把錢賺 點解要理你

好失望！
1.我本身以為有嘉賓黎既時候會講下野
點知古天樂得個影！真係影！影像個影！
2.啲歌有啲都未聽過
3.有時音樂太大聲
根本有時都聽唔到佢唱咩野
4.想做出唯美感 但我覺得唔吸引
5.睇咁多次演唱會 真心覺得係最多人去廁所既演唱會
6.我想聽羅生門 點知冇唱
7.大家完場時好有誠意叫Encore，點知！采我地都有味都好串下囉

1,7 訪問講明無嘉賓，無encore
2 佢之前同juno拉闊都有啲新歌係未plug
3 同意，係遮咗佢把聲

非fans評語：
9/10分
有concept，有舖排，有品味。Kay唔係唱歌機器，有音準問題，但就很喜歡咁raw，因為唱歌唔單是唱功，感情和投入更重要。
至於打招呼與否，對我黎講完全唔重要，反而喜歡一氣呵成，唔使中間尷尷尬尬講啲無謂野。
至於無同歌迷交流，我要為她平反一下，她一舉手一投足都表現足對歌迷支持的感謝。

i will give 9/10

填詞人功力

其實係juno藝術

最近幾個mv開始over
想拍電影又眼高手低拍到十分鐘都差啲野
有人話藝術感, 我就覺得會似好商業化
同路蘭電影一樣, 見到佢就知係風格,
而內容題材其實又係西片但換左表現風格

周博賢依家寫既歌比咗邊個唱/? /?

我認為個show 有比心機係美感各方面 不過對於唔太熟juno 嘅人黎講好難投入 最享受是一開始和結尾同大家叫光復香港 時代革命 同燈海 session 唔知呀 自從Kay collaborate with Juno 成個人都變左 好離地 你可以好欣賞Juno 係佢身上學習 但你唔需要變成佢。。。

唱獨家村唱到喊

條女好撚正

真心好撚失望
同觀眾0交流
去到後段觀眾開閃光燈
佢就好似情緒失控想喊咁
但你完全一句野都唔講係想點
juno d歌唱到我就訓著

其實個rundown咁樣
好心佢開中明義話唱少啲自己歌
等人有心理準備啦
去睇佢都係想聽佢唱自己歌姐

羅生門之後啲歌已經無聽
好似講故事多於歌曲質素

演唱會無互動，唔傾計，咁不如返屋企聽cd算啦

同場觀眾，
現場見到佢遮面，
真係以為佢係喊，
我都有被感動到喊，
事後諗返未必係喊，
遮面後再唱把聲完全無唔同

對比當年(容小姐唱黃色大門)喊
利申非容小姐粉，
純粹借例

唔知有冇人覺得佢唱juno d好咪咀feel，
有d歌真係完全唔似live，
兩個完全唔同感覺……
有冇人都係咁覺得？

If kay ... isn't me
我感覺到我可能愛既只係周博賢，
而唔係謝安琪

呢隻本身係大陸雞黎，好憎香港

我淨係記得《一起舉傘》叱咤拎「我最喜愛歌曲」佢聲稱唔舒服突然走左

me2
有d感覺可能大家只係愛周博賢…

周老板唔會再寫流行樂

我勸啲歌手以後開演唱會
唔使用咁多時間精神搞新意思
只要唱晒hit歌+全場大合唱+舞台多機關+搞笑搞氣氛+1145完場
人人一定滿意離場

今次謝安琪又係唔啱嘅
應該開賣前講明呢個唔係typical紅館show
咪唔使比hater借題發揮囉

做返老本行
無做音樂

陪屋企人睇
佢地覺得好可笑既一個演唱會
咁度縮不如你唔好搞啦
場境唔講以為做緊獅子王
好多人睇電話去廁所
真係好多歌d人唔識
搞手以為曲高和寡
我覺得係高下立見囉

無錯你可能做左個自己好喜歡既演唱會
但觀眾未必會欣賞

春卷係垃圾,但起碼未無恥到借政治上位後又鳩縮

謝安琪呢條假西全盛時期可以自打幾多次嘴巴

唱姿色份子去整容,唱雞蛋與羔羊後龜縮

唱祝英台去行性感,唱撐起雨傘連吒叱台都唔敢上

連登仔仲日日攞條j出黎供奉佢

咩人會弱智到入場睇

吓 ,晒咗，佢d寫詞好好
佢好似原本律師黎好似

個juno都係扮有深度有藝術，其實全部用錢砌出嚟

而家仲搞埋kay

根本kay一開始賣點就係貼地
亦係佢成功吸大量歌迷嘅原因之一

而家離地到太空
已經唔想再聽

Sammi最近呢個演唱會都放少少行為藝術既野入去
但都唔會成個show都係
因為要顧及唔同既觀眾

我聽到Joey 講，場外嘅情緒暫時放低，果時心酸左酸

你真係唔識架喎
音響係全行最top果間公司 你試下係一間三面玻璃嘅浴室唱live睇下有無回音
燈光係全行最出名嘅公司做 你睇唔睇到燈光灑銀粉果幕 laser打落kay果度 影相出黎佢係一個十字架裡面唱緊歌
短片大學生水平？係執返一條柴城工廈閃燈片黎睇下先啦 你又整一條沐春風開花片黎睇下
舞台？你有無係香港歌手演唱會見過人用過咁多detail嘅hologram? 有無人會為打一盞燈搭一條實木樓梯
做呢行嘅入去睇過都佩服到五體投地
你地屌啦 有錢唔玩女人唔玩車唔玩遊艇走去攪新野嘅傻佬 你屌到佢唔做就最開心啦！

五年前 五年後都係為錢姐
講到民主女神咁偉大
難道簽公司咁重要既事 會不check下老細政治取向 藝術風格咩？
講到咩都好似是juno問題
其實所有野都係 謝安琪既個人選擇

從不信一個人五年前可以咁勇
但五年後縮到咁 係真心民主
五年後你話佢大把人要養
難道五年前佢d演唱會 cancel左
佢就無人要養？
點解會咁差遠？
公關手段 時間耐左 自然會睇得清楚

你地唔好再ff啦，根本呢個先係真kay。以前搏上位公司叫你點就點，嗰時係面具人。依家上晒岸，有好老公小朋友住豪宅，唔洗再為錢虛偽，可以選擇性工作，做自己喜歡做嘅事。所以，依家嘅kay先係真kay。以前係kay...isn’t me。

王菲會講多謝

屌

王菲人地串得起啦
D fans直頭求佢開演唱會 都識講兩句問候下
謝安琪？不了

你搞另類 搞得好 fans get到個意思
享受到成個演唱會係一回事
搞得唔好
睇到人成頭問號 又係另一回事喎

驚就唔好開show呀嘛 屌 以前覺得佢好撚正 依家不了

我睇尾場，00:35 先完

哇 講到其他歌手開紅館冇付出過心機咁喎
多hit歌+大合唱+炒熱氣氛+多機關+唱到1145 咁易做到㗎？都唔係隨便二、三線歌手做到囉 唔係點解上紅館係實力嘅證明？
冇人話開紅館唔可以玩創新嘅
不過謝安琪創新到令觀眾一頭霧水咁多劣評 就唔好諸多藉口話hater唔識欣賞囉
又未去王菲個級數 不自量力

其實自從佢簽左麥浚龍就覺得而家既佢似麥浚龍既扯線公仔，
係juno想用佢既藝術角度去堆砌既角色，
連ig都係有人控制内容同style
你地話啊kay變左
根本以前既kay係佢生女既時候已經退出左個世界
而家呢個係女版juno
當一個新既女歌手黎睇會舒服啲囉

其實我覺得主rundown 係冇問題 係應該encore 番多d安琪既歌 咁就同主題無抵觸之如 又可以照顧到大眾

唔講野其實真係無咩問題 我睇過eason’s life 同Joey x hacken 都係encore 先講少少野 以歌會友幾好 建議kay臨尾講下感受 解釋下d歌既安排 主題 就會令大家明白發生咩事

利申 睇頭場

今晚嗰場覺得謝安琪其實一路都係度

真係睇唔到個藝術位喺邊
唔係難明嘅野就叫藝術
啲歌又唔撚識 又無歌詞 撚知你想表達啲乜咩
呢啲叫自high表演

Agree
Juno 啲歌都唔易唱，佢carry得好好
而且舞台設計其實都好有心思
當然如果有encore 唱多兩首耳熟能詳嘅歌 大家會更滿足

我想問下係到屌個班係咪真係有入場睇

今晚嗰場
覺得好睇 唱得好好
上面啲人仲踩到個演唱會地底泥

肯定有
你有冇入去睇？
我入去睇咗
幾乎每一分鐘都有人走或去廁所
唔止呢度
FB都好多人劣評
連baby kingdom 都有幾個post屌Kay
真係一下子變地底泥

冇人揸支槍迫你去睇
今次演唱會講到明係咁嘅style
你唔了解清楚就買飛入場睇
出到黎同期望有好大落差
你怪個歌手？
唔講以為佢事先張揚曬會唱大量社會歌
自己睇下佢show前啲訪問先啦

成班都唔知屌乜撚嘢
Kay一早轉撚咗幻國同Juno合作
出咗一系列新歌
成個Show都係寫嗰Story嚟
咁又點會出以前啲歌啊
去之前做下功課先
唔係消費者就大撚哂

我睇今晚，真係見唔到你所講既情況
好欣賞場show 不過我係睇左個rundown先去
所有野都比預期好

沒有補充

師兄都睇到燈光同hologram
內行人？

拉

即係搶飛之前要煲哂佢啲訪問先可以買飛？係嘅話莫講話加場，一場都唔會爆知唔知有幾多唔係忠實fans,純粹見佢開演唱會想聽下耳熟能詳嘅歌先買飛？得鬼閒去煲佢啲訪問呀！下次想搞另類喺海報講明唔唱hit歌啦，得幾隻字主題人地鬼知你咩料咩？

sorry，可能係我跟得比較貼或者過度高估其他觀眾，但我真係冇諗過有人會完全冇留意the album個project或者佢啲動態就買飛入場睇
有稍為留意下都知佢今次會同佢前幾次演唱會，甚至一直以黎嘅紅館show都好唔同啦

係咪得我覺得呢個演唱會好撚好睇？
我覺得好似睇咗場戲咁 不論聽覺定視覺都好正
首首歌都接得到 舞台效果又精彩
佢兩個就好似伯樂同千里馬咁 撞出黎嘅火花好吸引
講起都扯旗

Exact7ly
不過算啦，香港觀眾係咁，以為自己俾咗錢大曬
同埋而家連登風向係反kay，講咩都唔啱聽㗎喇
講真佢上年已經正式加盟咗juno間公司幻國，之後開始the album個project啲歌嘅風格都明顯同之前啲社會歌截然不同，咁都可以講到佢係見而家風頭火勢先唔敢表態連開show都唔敢唱家明、雞蛋與羔羊呢啲歌咁
明明佢出完kontinue之後都已經半收山狀態，甚至佢自己都講過如果唔係呢個project佢都未必會再唱返歌，咁又何來佢俾juno綁架以至不能表態之說呢

到底班kay fans仲要講打手論 hater論講幾耐
講到有批評聲音就一定係其他公司有心抹黑
係喇係喇 全香港都最鍾意謝安琪喇得未

講真，佢揀正呢個時間開演唱會，香港人已經夠哂唔得閒，好多都係從朋友口中/宣傳見佢開演唱會，唔係忠實fans但聽過佢以前啲歌，幾欣賞佢所以入場睇，每日返工放工煲新聞已經夠哂忙，唔係死忠點會去跟貼佢每個訪問？我朋友就係其中一人，佢工作忙家庭忙，但以前幾鍾意謝安琪，我相信大把入場睇嘅都係呢類人！你真係高估咗，以謝安琪嘅實力，真係可以做到完全唯美藝術另類？仲要開四場？個個入場都係忠粉？

唔知你講嘅實力係指咩啦，但如果係講唱功嘅話，佢今次狀態咁好我覺得真係接近100分，如果佢都冇實力我都唔知邊個先有喇

佢憑咩上位同走紅大家都好清楚，大家對呢個演唱會嘅期望肯定唔會係呢種另類藝術，佢嘅實力亦唔足以坐滿四場死忠嚟接受佢呢個孤芳自賞嘅演唱會。你可以繼續話人haters，入得去睇嘅都唔會係haters，但亦唔會全部死忠，事實上就係佢呢次演唱會令好多買飛入場睇嘅普通樂迷一頭霧水唔知做乜，你可以繼續選擇圍爐取暖，一有唔同意見就話人針對haters，無問題架！

我會買飛係因為 謝安琪 呢三個字。而 謝安琪 就係由kay one開始打造出嚟嘅一個歌手，我expect聽返佢啲舊歌唔過份呀嘛？

要玩Style無問題，要唱Juno歌都無問題，但睇觀眾反應就知大家有幾失望。覺得 謝安琪 呢個名被人消費，入場睇咗一場所謂藝術表演，睇到懷疑人生。

謝安琪幾時做左天后
如果拎過男女男金就係天王天后
咁倫永亮都係天王？
根本得佢班粉喺度自吹自擂

其實佢咁多年都係咁「自我」
佢十年前走音走到仆街俾人屌
佢同周博賢仲要屌返人唔識音樂

成班死忠圍爐話鳩人係hater根本冇睇然的喺度攻擊你哋偶像
仲要扮到懶係識欣賞咁 咁真係覺得悶同唔好睇
講出黎都唔得?一定要認同juno既所謂藝術架?
仲要話音響係香港業界第一blah blah blah
事係音響係廢喎 有講錯咩 本身唔係聽過首歌既話
啲音樂蓋過把人聲 係根本完全聽唔到佢唱緊啲咩字
唔通係業界第一就唔可以話佢差?
三舊屎揀一舊冇咁臭嘅就可以食落肚咁話?
當然佢可以話識欣賞嘅人自然會識 但問題係搞得四場紅館
預左有三場左右既人唔會識欣賞依種藝術 會批評下啦下話
盲粉不肯面對現實 仲要講埋人哋冇追佢d訪問 講個演唱會
真係估個個係佢忠粉追住黎奶?

個音樂真係好差，唔知係咪我坐山頂

係嘈到聽唔到佢唱乜

其次係佢好地地喜帖街同賴床，點解要造到咁鬼重bass, 想靜靜地聽下live 又要轟落去，你其他歌都算，自己最緊要個隻都玩到咁，唔係掛

昨晚睇，聽到附近既人講緊已經驚瞓著，咩都無會悶，我覺得班人先入為主

睇完啦，我係覺得Kay 無回應觀眾合理期望，你想做藝術野無問題，但真係普羅大眾唔明呀嘛，張飛都幾舊水架大佬，好多係年青人，唔上前線唔買gear 黎聽你演唱會喎

你要搞既唔一定成場都好貫徹，留番少少空間俾人抖下囉，兩個鐘賣一條橋，係會有人好鐘意既，但係咪夠cover 4場紅館既人呢？juno 另類既小眾歌迷有無咁多？你想人支持你，最基本係要有共鳴先可以認同你，好簡單淺白，明你想點唔代表要諒解你想點，始終大家都係有付出，唔只台上既人

有冇人有全晚playlist? 好想知d不知名既歌係咩

Agger 佢喺中國同台灣真係冇幾個識
都唔知點解會吹到變天后

佢連全香港人認同都未做到啦
佢有冇10首大hit歌係街知巷聞呢？
邊忽係天后呢？
中國同台灣就咪提啦

下咁都唔係喊？

真係難為人地仲要練歌練舞練氣練走位 etc
謝安琪淨係行行企企唱幾咀都可以上到神枱
歌詞都唔洗背下下都企中間望歌詞機
佢班幕後成隊 BAND、整 VIDEO、整紙碎、整台就真係攰
但連 credit 都無咁
有幾多人會睇最後個字幕
啲人講到藝術成分幾高
但拍手都係拍兩下算數

算9數啦，佢細個已經開始唱紅歌，唔係Ff會幫香港呀嘛

燈光舞台設計同特效都唔錯
簡單得黎出來個效果係好睇

唱4-5首juno嘅歌唔係人人接受到
我自己本身ok juno所以聽落唔太反感
始終juno唱功真係一般
雖然好多idea
紅館live無咩可能應付到
謝安琪就好似幫佢完夢咁

唔好當謝安琪演唱會
當係kay x juno 演唱會其實ok
但真係未必個個會中意睇

你入場睇都夠搞笑

那麼有趣. 細佬係 真香港人唻

不過之前同一個谷友嘈交, 佢竟然話我係藍屍, 我真係 O 晒咀, 不過由Q得佢. 手足情況點都重要過同人爭一口之氣

咁係你問題，人地一早講到明，預告曬。
咁都有得屌
咁lost既話麻煩做下功課先去喇

有聽電台訪問既都知，其實佢已經講到明今次唔係typical 紅館式演唱會

係啲人完全懶理，一味屌

我覺得佢環球時期啲歌都算hit
囍帖街 祝英台 鐘無艷 年度之歌 呢啲都算街知巷聞
之後吃政治水嗰轉我都有留意
算係黃絲同溫層入面好多人吹捧
但係我覺得已經唔算好Hit
Juno之後都係得羅生門hit啲
歌真係冇乜Noise 反而其他嘢好多人討論
出浴 爆粗 著好少

另外曲風都真係單調
Rnb或者舞曲嗰啲都冇

This is art...

聽開啲band都興唔講野
呢樣我接受到
但舞台效果各樣野要夠

扮hku

如果好似莖軒
少部分降兩度大部份個人未易D接受
少部分麥浚龍作品展 其他就自己歌+講下野

咁你跟得麥浚龍
條仆街就係成日想出位架啦

有冇諗個kay 都係仆街黎呢

唔介意一個歌手/一隊band唔同時間做唔同野
問題係而家做既野好多人都唔岩睇

我坐中間，個音響我覺得ok，但囍帖街真係敗筆，情願佢清唱
利申: 我幾enjoy場show，Kay唱得好好聽

得罪講句 你講得依句
都唔見得了解流行音樂都可以係藝術

女朋友睇話以後唔敢膽再去
悶到呢
最緊要無舊歌
D新歌懶係野咁

所以啲飛炒燶晒係有原因

容祖兒都會9up暗示 佢反而無？

真係臭閪kay

真係唔知原來Fila已經變咗大陸公司
仲想即時屌鳩你佢係意大利

同祖國講生日快樂？

幾個fd ig 都#最爛既演唱會
#冇舞台 #冇音響

自己追返佢演唱會post

追返講生日快樂個post

謝安琪死忠嚟講，你都算係最肉酸嗰個，一見有位入容祖兒就即刻衝出嚟，可惜就算joey同鬼國講生日快樂，啲人都係buy佢喺演唱會講嘅感言多過全黑icon kay

算撚柒數啦 香港人接受程度咁撚低
人地一早做哂訪問 話明出新一系列嘅歌
簽咗幻國 同Juno合作 開始行另一種Style
同自己預期有出入又屌哂鬼 話唔好睇
自己唔做功課都算 打撚住Kay fans頭銜
屌依樣屌個樣 老實講大撚把人咪識佢以前出名嗰首歌 新歌都唔撚聽 新Mv 新Story lines 唔撚睇
自己唔去接觸新嘢就屌鳩人創新 先唔好話好唔好睇
但同張敬軒上次演唱會一樣 宣傳=冇撚用

sell民主自由清泉不隨波逐流嘅臭閪kay俾人彈你嬲嬲豬啊？

一早比大陸收購左啦 狗也不屌

無講生日快樂喎今年

Joey有講呀，唔好比位個kay死忠入呀，佢會沾沾自喜衝出嚟反架喇！

歌單嗰part都理解

但concert 齋唱歌同無encore 都畀人屌？
咩叫演唱會？同埋最撚憎嗰啲扮走但預咗佢一定返嚟嗰啲encore
成班弱智咁做戲
柒撚蒙蒙咁
真係on撚鳩

如果你屌個show嘅quality 我覺得ok 呢啲真喺見人見志

如果你屌個show嘅theme 同run down 唔啱心水
其實人哋八月已經講到清清楚楚 自己想做咩

賣家大大隻字寫到明係個橙嚟
賣家無睇，話呢到平時賣開蘋果嫁 你以前都係賣蘋果上位嫁 我expect你俾個蘋果我嫁屌你垃圾
合理咩？？？

衰啲講 唔啱你expectation 咪賣返張飛出去囉
真係無人逼你睇

有人話 無時間睇佢啲訪問 點會知
我真係大笑三聲
你無做到消費者責任 怪邊個？
姐喺套戲trailer講咗係文藝片，你無睇，以為係打戲就入咗場睇到訓著，你怪個導演？

以前唱姿色分子以為佢係好有性格嘅歌手
到開始紅就整容
之後仲拎人妻呢個朵出嚟賣
又扮天生麗質扮靚女
最記得佢羅生門個mv 濕身著背心但重點去哂佢個人工樣到

講唱歌把聲live又無氣又要夾硬谷個懶特別腔出嚟
講樣就算啦

點解仲會有人吹奏佢㗎？

點解仲會有人睇呢d垃圾嘅concert?

睇容祖兒鄭秀文明顯好過睇條露肉整容西啦

睇上個月蘋果個訪問，似係寫左都唔會有人敢用

的確係律師

回復平靜嘅信念=講明唔唱舊歌？
點解佢唔講明唱好多juno嘅歌，包大把人退飛，仲有問多兩句就話賣個關子，佢咁叫講到明？

而家好似係義務律師團隊既其中一個人

咁佢又唔係淨係做咗一個訪問嘅
俾個例子你姐

覺得唔鐘意傳統紅館文化 唔要talk show要大合唱要假encore 呢啲討好觀眾野 fine~
但點解場show要keep返Sponsor文化 （hold起一半嘅飛） 用1/3時間唱juno歌 呢啲討好老細嘅壞文化呢？

用「藝術」用「曲高和寡」黎話人地唔識野 但係其他人眼中只係Juno眼高手低
耿耿於懷咁多人鍾意 就係因為苦戀唔鐘意自己嘅人 呢種事好多人都經歷過 但條友就get錯咗以為大家鐘意聽故事 開始講故事講上癮
整咁多過場片 咁多特效 想用個演唱會講「浦銘心」嘅故事 但又忽略其實一般人對「浦銘心」呢個名又奇怪 仲要一個成日出軌嘅臭雞唔會有咩共鳴
更何況 Kay嘅演技carry唔到呢個角色嘅深度 啲過場片個個都睇到好L尷 聽完真係noted with no thanks

如果唔係最後幾首歌放返以前嘅謝安琪出黎 真係會冇下次

雖然係咁 點都唔割 求求juno高抬貴手放過Kay

同Kay 既contrast 大到呢。。。

都幾灰

wtf fila係中資？！
diu 前排先買左對鞋...

真係 ig好明顯睇得出係juno 啲濕9文

中港澳既fila都係中資

Fila 比中資收購左好耐 唔係邊黎咁多鋪

樓上成日覺得批評佢嘅就肯定唔係kay嘅fans, 冇follow到新project,
其實我想講我有吖，
有買the album part one, 有睇mv, 有睇文案 (今年派台嘅歌冇文案，得敬請期待四隻字），有睇訪問（連01都有睇),
連做訪問做到幻國出信想告一間公司早咗出訪問稿都知
批評就係想佢做得好少少，用番多啲自己歌講故事
如果自己嘅歌唔夠講個故事，要拎八首Juno歌嚟唱，點解唔自己出番隻暗黑EP先?
如果係咁我就唔會批評佢啦

好私人歌單，真係講到明喎，個個開演唱會都話自己好破格架好唔同以前架啦

錄音室歌手一名 有咩好推

live 唱到屎咁

好簡單。我想講既係，佢唔做傳統港式演唱會，Fine係無問題。但既然係咁，我唔會用港式演唱會既標準去睇佢，而係用去演藝睇場多媒體音樂表演既心態去judge佢（好明顯佢係想做依樣野）。

港式演唱會（姐係你講既「行內」）嚟講，佢既音響/燈光/舞台係好出色，但serious既high arts嚟講，佢真係唔合格。首先就唔應該用紅館三面台，舞台兩邊睇又空洞，傳聲又唔得。你講個d hologram/燈光灑銀粉係坐下面正面台先會睇得清楚既detail，佢好明顯無考慮到個舞台特性。

依d野，平時港式演唱會嚟講係無咩所謂，因為都係集體回憶加氣氛。但以佢依個show想做既野嚟講，failed。

ps 音響個到我真係想請教。依個係我睇過既紅館show，聲最差既。d聲好爆破feel，佢既人聲好多次比樂聲蓋過，好似要鬥力咁。點解？

[代友po]第一次感覺到朋友真心對演唱會好失望。

其實佢唔唱家明都預咗 而家唔係講政治
講真成場演唱會真係編排得好一塌糊塗

1） 燈光設計
Fing咗成晚我真係唔知想表達啲乜
畫面上set得最靚係一打開幕 原來係有上幾十人喞演泰樂團係Kay身後
果個畫面好勁靚勁Grand 俾個金光/白光即刻個畫面金光閃閃
但事實上係拎啲桃紅色燈fing嚟fing去....我睇緊啲乜...

2）啲Cam係set得最on居
謝安琪大大個人係到有正面唔影 影佢背面
仲要影嘢都懶藝術
個畫面係影住個屏風裝飾過十秒先慢慢影落呀kay到
我唔鬼係黎睇舞台架老闆

3）嘉賓
最痴線係佢唱多次一個女人和浴室
我心諗翻唱 唔通係因為請左古天樂嚟？
原來放左個LED屏幕落黎扮古天樂係到 仲要播佢把聲
好似去左Neway男聲伴唱咁
大佬浴室頭先咪玩左一次 個畫面又唔係靚過人
（容祖兒同古生冇合唱歌 都請到古生做嘉賓啦 ）
你冇嘉賓夾硬唱為左乜 出到咁多年大把歌啦

4）再講服裝
全場換咗果四五套衫 全部都係米色
除左有一套特別啲蒙咗面
其他幾套近乎一模一樣 你換咗㗎啦？

5）歌曲編排
呢個係最出事
話晒我自己都係kay多年粉絲 我成晚都聽揾唔到邊幾首歌係識
見到佢有嘗試串埋幾首歌 人妻->沐春風（偷情）咁就冇啦

6）舞台設計及內容
冇延伸台冇吊嘢 就真係一個扇形台
好似入咗大會睇一個藝術音樂演奏會咁
全場一個Dancer都無
有主題但sorry真係冇人明

就係Kay Fans都忍唔住要俾負評呀妖！
本身都唔想夾硬比，但佢同祖先實在差太多皮
祖兒成個班底已經冇得輸 人緣好真係唔同晒

完。

容祖兒今年個演唱會直程國際級 水準set得太高

佢自從簽左麥浚龍之後好似無唱過舊歌，版權問題？

真是有d悶
似睇舞台劇多d

Mixing 問題
條友手野唔得俾咩佢都冇用

你有冇試過喊，然後唱k？
會唔會同前面個句 狀態一樣？

舞台劇臨尾都會互動啦

其實我唔覺得佢一定要好明確表態既，但個concert攪到咁似乎主辦單位想避開好多野，我覺得非常非常失望。

講得好

其實...表達咗咩信念？我講得有啲難明，加上好多唔識的歌無歌詞

天后wor睇過半價尾場飛一地真係無一個天后咁有良心

唔需要溫書都可以令人好投入好enjoy嘅show
傳統紅館show得黎又好破格好多突破

真係冇對比就冇傷害

佢唱獨家村啲音好明顯唔穩喎
佢唔係大喊 同容祖兒邊有得比

咪咀都講得出
會唔會諗得太多
佢成晚唱得ok但都唔係冇瑕疵
好明顯冇咪咀

同意

樓上代友post 係講得好，中肯，唔係惡意攻擊。

一開頭講心的科學鬥人妻的藝術

諗住Kay 可以同祖兒鬥下

點知輸唔只一條街，輸左個香港咁大

睇完show有野批評我覺得ok
但發現上面好多踩嘅人都冇睇過
仲有好多一起底原來又係文匯大使啲fans入嚟踩兩腳
前排護旗俾人圍屌完一排 潛晒水
而家又出返晒嚟

佢唔係咪咀

但有唱半首播半首

全部慢歌，護聲護到咁

有backing vocal,公平d容祖兒演唱會都有用,不過人地又跳又唱先有

佢唱佢啲快歌 咪又係俾人屌佢唔啱唱 同埋觀眾唔識

exactly

真 啲燈明顯唔係平時紅館啲現成濕鳩燈咁 成批都係好對焦既燈成碌光柱咁 之後開場後有一part係射到扇形彩色
呢啲唔係平時紅館show會見到既效果

同埋啲話人個場吉.
或者你調返轉諗 佢個第一個用三面台但可以畫面上延伸到咁闊咁廣角既效果

唔識還唔識

唱一兩隻衝擊下都好呀

全晚同一節奏，個場境又成個敦煌咁，又無歌詞

真係似念經

C餐
這裡有性格抗拒不准作答

一句野都冇講過

演唱會感言堅垃圾
但場show 好睇過謝安琪

佢最勁係自己唱咩歌批評人
自己就變咗咩人

八首Juno歌真係爭唔落

笑死 係邊個提容祖兒先
演唱會感言笑大人個口咩 文匯大使

有冇個日既playlist? 真係好想知係乜歌

呀！原來如此

Search kkbox kay就有，除咗兩首新歌

佢唔係手左唔知咩讀書咩咋咩

都換咗老細同唱片公司，唱舊歌Juno 會唔鍾意,兩個鐘頭唱左25首歌，（不過可唔可以唔唱佢老細D歌呢？）好過講兩個鐘頭廢話⋯⋯”食咗飯未呀”，

仲有你唔覺得佢成個現場玩好有政治嘅隱喻？就係《被禁聲》

係香港人睇演唱會先至俾人縱到壞晒....encore encore...

真係慘，要香港娛樂市場多元化多幾難。

睇嚟謝安琪真係容祖兒嘅假想敵，無論佢做啲乜嘢都會容袓兒啲fans追住，你幾時過其他藝人嘅演唱會會不停攞容祖兒同佢比？

好心你啦，人地咁多個論點，你就剩係focus喺最尾講比較嗰度，仲有謝安琪同容祖兒兩個唔同級數，邊個高班啲唔使講出口啦，假想敵，笑大人個口咩，係謝安琪啲fans鍾意拎佢同容祖兒嚟比較咋

紅字嗰度，喂大佬呀你唔好咁牽強啦

但係本身無人期望過佢為香港講D咩喎

音響 really runbbis h

yes

rubbish is rubbish

香港人真慘
原來要求演出者講一句hi都唔得

開頭就喺度j蒲銘心好正
Juno幫佢封神咁
依家又要佢唱返舊歌究竟想點
佢做返蒲銘心好應該
個名，宣傳都擺明車馬
佢做蒲銘心就話回水姐
買飛就預左喇
唔say hi就一定架
Juno style就係咁
唔鍾意咪賣咗張飛佢囉

因聽節外生枝而鍾意佢
因juno而唔再聽佢既人上

煩請不推文回覆

攬炒、炒到盡3

所有在美加的手足，香港人真的需要你
所有nba賽事中場休息都有表演
所有學校都有表演機會

先播出香港人為何要爭取民主 或 真人演講，香港人為何要抗爭 （學生或女性演講為佳）
後播出 反修例運動的血腥片段
先播出現榮光原曲MV
之後，真人唱英文版 glory to Hong Kong
只需要有當地的管弦樂團 自願幫助, 戴上頭盔眼罩和豬咀， 最重要是；搵足夠的香港留學生 現場領唱

+++++++++++++++++++++++++

向全場觀眾敬禮 或 鞠躬
向全世界願意幫助香港的人 致敬！
用英文大叫：“ 必需成立獨立調查委員會 和 香港真普選"

+++++++++++++++++++++

建議先搵校園多做練習或公開場合表演給美國人看，目標是當地的人！不是香港人；我只是出意見，一切以當地的反應為依歸，隨機應變； 現場反應熱烈後，再邁向電視直播中表現， 電視直播絕不可以出錯

#所有中場休息的表演 應該都有合約/商業贊助， 如果不行，可以嘗試賽前表演 或 其他時間 。 最重要是表演得掌聲，催人熱淚 得到現場觀眾認同，身同感受。 演出就是演出， 觀眾的反應就是一切.

#不要過份控訴警察，西方國家政府/議員/總統十分依賴警察執法……重點是中共的暴和學生的惨，要求即時行動：保護香港人， 我們每一個學生都在死亡邊緣。

# 謹記“不要問：他們可以無動於衷 ，不幫助我們！請先問為何他們一定要幫助我們？” 我們既要謙虛也要感恩。

# 逢係宣傳都要合乎當地民情 ，同一個廣告在香港大賣未必適合美國， 要“配合”白人的感受 /黑人的接受 /西班牙牙族裔的喜歡 /女性的認同 ，更加要有普世價值 和美國精神，有很多禁忌是外人難以明白。

#就算中美貿易達成一萬個協議，美國人民都會站在香港人這一邊，因為中共就是邪惡的象徵， 問題只是香港人識唔識做！

佢連多謝都只可以90度鞠躬，一句多謝都冇講到，成件事好詭異⋯⋯有幾千強?

牽強*

學你地啲盲粉話齋，佢一早喺訪問講明，今次演唱會唔會有任何對白，想做心靈交流，你咪咁痴線啦！

你都好盲下wor

Sorry呀原來睇一個女歌手嘅演唱會係要做定功課，睇曬聽曬佢嘅訪問，然後佢冇寫喺poster係買票者嘅錯

我哋多9魚，唔應該比錢買票，唔應該浪費時間去睇
千錯萬錯都係我哋嘅錯對唔住呀

你真係未見識過王菲既真演唱會
真係得唱歌 不過其實無咩問題 事實演唱會其實只需要唱歌

以為自己王菲？

演唱會有冇帶bar?

冇留意佢開演唱會

係呀未睇過
但謝小姐如果去到王菲lv咪無問題囉

利申: 盡情吊我係hater囉

好似係班盲粉講喎，人地對演唱會有負面意見就屌人買飛前唔聽佢啲訪問，一係就話人haters，成場唔講野都可以話係政治隱喻，總之謝安琪一定係啱，做乜都正，有其他意見嘅一定係英皇打手惡意中傷！

為錢縮入老母個閪到

多謝你話我係盲粉，我都係陪朋友去睇

你有無睇你自己之前講左d咩？

仲有人睇

我串緊上面條友，明明係成場演唱會一粒聲都唔出，多謝都無句，都比個盲粉講成政治隱喻，引用返班盲粉成日屌人唔睇佢啲訪問就入場睇，係佢個偶像自己講明唔會講野，我串佢盲撐負面都撐成正面。

唉，吉野妹我唔係要狙擊你
不過如果香港人變左yes man我只會覺得好可悲，但今次個演唱會真係令我覺得浪費左青春去睇

無所謂大家討論下，我覺得有唔同意見係好事，但有啲人硬係唔接受負面評語，盲撐嘅態度令人反感，都係浪費兩個鐘啫，唔好咁sad啦

係 因為呢啲先係討論區 容納不同的意見

麥浚娸

同佢個性完全為背左
佢個性扮出黎

我都係覺得如果個八首Juno 歌變返做自己個會好好多

真 其實Kay配唔上天后呢個名

仲細咩 鬥高班
講真，香港冇一個稱得上天后啦，天乜野后啫，咪又係奶共歌手一名，咪又係愛國撚冷血撚一名，有乜野好打飛機啫

香港女歌手之中稱得上最喜愛得hocc一個啫，佢真係飲水思源真正愛hk啦

算啦 唔明就唔明
連古天樂首浴室同謝安琪首浴室都話係同一首歌 根本就無睇過佢去左幻國之後嘅所謂fans
美術嘅野 容祖兒係一餐好刺激好味官能刺激十足嘅麻辣火鍋 kay嘅係一餐要用心細味嘅日本菜 大家都好食 何必勉強比較呢？

你會唔會諗多咗
其實謝安琪只係魚蛋雞翼湯
可能佢真係好用心製作嘅
但係接收嘅人根本唔撚知佢想點

而家完左演唱會啦
幾時表態呀滅聲琪

佢幾時先玩完浦銘心...
我繼續聽返Kontinue算

算係啦
你有無留意佢灑紙碎果幕
舞台灑嘅紙碎係會自轉飛到上山頂
張紙嘅物料係揀過 再用舊化印上唔同嘅message
好有心做
工廈條片係逐個單位執入面會見到有傢私剪影 當佢有copy and paste都最少做左7-8set 再跟住個beat跳 好有心機 其實個reference應該係一個歐洲嘅installation art 不過歐洲果個係用真大廈真閃燈
Hologram好detail 古天樂噴出黎嘅煙紋路好仔細 成組野跟住佢浴室升降 好有心機
沐春風條片合埋中間係女性性器官 同首歌嘅主題好夾
燈光打得好靚 拎起iphone都影到靚相 不愧燈神
音響我二刷坐山腰係有d散 但係你有無留意係浴室唱果幕係無焗住聲嘅問題
浴室果場兩邊幕set cam係有諗過 想做偷窺效果 同埋佢兩邊幕出嘅鏡頭大部份係有諗過 唔係隨便影現場
揭幕出band果場係講蒲銘心係情慾掙扎 所以之前淫念係用紅色 諗通之後燈光轉白 出band band著住白衫好有宗教味道 而燈光轉左白
其實好多細位都好有心機做 有錢仔係一件事 但係真係好有心做 唔可以講係咩好高級嘅art 不過一定係一個有心機嘅新嘗試

唔緊要啦 一齊討論下佢地用左嘅心機好過屌人啦 一個show唔會完美 我都覺完全無互動係有d齋 其他可以完show encore果part做返d互動 而家好似食完餐飯無甜品咁
同埋我都覺得有返字幕出歌詞會好好多

個台吉 我覺得冇問題
係細個睇嘅演唱會先會有棵樹 有架馬車係個台
依家已經冇人著重呢D設計
而且單係Kay嘅衣著同近年同Juno合作嘅風格，
佢地都係貫徹簡約 Minimalism

Cam同投影方面，係抄林宥嘉。
但可惜嘅係 演繹得好差，真係有種懶藝術嘅感覺

燈方面同音響真係差到仆街
燈 鳩射
音響 嘈 又有時cover咗人聲
係浴室 音響公司可以做到冇回音係基本啦
枝咪都tailor for kay，演唱會用嘅咪都係咁設計 唔覺得特別出色

我有聽kay演唱會前訪問 知道係藝術性質
但真係完全唔係expectation 亦感覺唔到storyline
你要搞演唱會 根本就係commercial
你都要諗自己角色定位同地區
謝安琪係香港開 自然就係入場想聽謝安琪嘅歌
你要搞藝術 就由一開始出道就搞，
無啦啦講藝術 香港人唔會同你同步，唔會無啦啦跟得咁快

冇咗周博賢，佢只係一篤屎
麥浚龍的美學世界就是扮高深，想與別不同，但其實都係唱緊爛情歌
回不去了，而家謝安琪唱乜撚雞蛋高牆，我都沒感覺

垃圾演出 回水啦！

笑咗 舞台灑嘅紙會自轉上山頂有邊場演唱會唔係
其實呢啲紙 會揀物料會寫野 好多演唱會都已經有做

燈光好我真係睇到iphone都廢撚事拎出黎影
重要周圍鳩射 射撚到我好似比黑警電筒照咁
前面只有強光

可能你坐下面好d啦 但亦反映佢照顧唔到觀眾
舞台設計有待改善

$380都比撚多咗佢

音響我都覺 二刷坐山腰係有問題嘅
唔好一味屌啦 唔會有show係完美 既然買左飛睇左 試下欣賞下啦 佢地係有用心機做嘅 呢排咁唔開心 睇完個show欣賞下d好過啦
我係謝安琪轉幻國之後先聽 亦唔係咩盲粉 不過我覺得係有用心做嘅 可能唔合大家心意 不過都鼓勵下本地創作啦
Fila贊助係抵屌嘅 但係而家仲有咩香港公司會掉舊錢出黎贊助 富衛贊助咪屌得仲勁

古天樂讀財經個part做乜鳩

笑啦 係呀 你俾左錢睇啦on9 嬲啦 嬲多幾晚啦

講中段蒲銘心混亂完之後遇到藍定綾 之後結左婚之後發現婚姻係唔適合蒲銘心呢臭雞 所以佢又後悔 段片係呼應返佢段故事 （一個男人和浴室）係講蒲銘心俾董折家暴之後（暴烈34）同財經新聞報導員藍定綾結左婚

永遠記得2014年撐起雨傘拎我最喜愛
當葉德嫻都出嚟唱
佢喺叱吒現場鳩縮入後台唔敢出嚟唱話拎完獎興奮得濟見暈

當年仲念在佢有份錄音歌呀不以為然
我屌 今日unfollow咗啦

純粹覺得你一味捧 未見識過其他artist嘅演唱會
（又唔係「未見識過」但諗唔到其他詞語表達）

我真係未遇過咁失望嘅concert
亦遇過完美+心滿意足嘅演唱會
on9得過你一見到人評論下就話人on9話人唔識

我係俾咗錢 但唔滿足或失望 唔代表我唔可以表達感想嘅
呢個post主題係講感想 我咪入黎討論下
我又唔會為咗咁少事嬲嘅
損失又唔係我 唔需要激動

同意樓主
覺得Juno就好似啲虎媽
Juno自己做唔到既野(係紅館開一個無人明既演唱會) 就迫個女做 但完全唔啱個女
講真邊個謝安琪既fans會想聽雌雄同體
個一part悶到痴線
我前幾行有個觀眾係到look FB同睇黨鐵App
同埋多謝係咁嗌到走音既fans 你帶左歡樂俾我(地)

Fila贊助有咩問題
你係咪誤會commercial嘅意思

我作為謝安琪黑粉同juno fan
尋晚見平同多juno歌入左場
聽左兩三首已經拍爛手掌
編曲華麗到一個點
隊band個台 型到喊
音量音效perfect池
港式大廈閃 睇到呆撚左
Kay唱歌 絕對ok
我唔明有咩要插
最多係d燈太燦 桃紅色燈太多
邪教感強

大家鐘意搵野屌嘛 屌fila中資狗也不屌 咪和應下囉

成魔之路 雌雄同體 彳亍
好正

我唔識野 請多多指教🙏🏻 對上果次睇hologram係歐洲嘅fashion show 香港有演唱會用過我見識少真係唔知 紙碎入面每一張用高成本舊化印唔同message都未見識過 有咩香港演唱會用過請指教 我都想學下野

講得好岩

抄yoga 台灣最先玩投影同backdrop artwork係陳綺貞

係囉 唔講野都唔緊要
但真係太多Juno歌 完全無聽過

同埋個rundown好明顯就係一開頭仲係纏於愛同唔愛之間
喜帖街 年度之歌 去到成魔之後就成為左 大家見到既浦銘心
根本所有野有根有據

呢個世界好多人有錢 但唔係你擲舊錢就present到件事出黎

其實你係咪其中一個舞台設計搞手呀
講到幾有藝術氣息都好，傳遞唔到個信息大眾get 唔到既時候我做咩仲要入場睇你

之前陳綺貞買唔到飛呢個真係我井底

陳綺貞呢張紙真係好正

據我所知 謝安琪同eason都有去yoga演唱會
有參考唔出奇

當年王菀之水百合一個嘉賓都無請 又係全場都講極少野
街客屌到七彩 行內人評價就極高
一個artist去做一個演出 如果要揀討好客定提高自己既可塑性去大膽創作 有錢有人撐腰既 邊個會唔揀後者

以前無嘉賓又屌 呢家唔講野又屌
痴線唔say hi都有問題 入黎睇演唱會定talk show

陳綺貞2014時間的歌演唱會已經玩緊紗投射同有字既紙
呢幾樣野台灣一早玩到爛 唔存在抄

100% agger
唔講野都有得屌
不如返去聽周柏豪concert
一晚講多謝fans嘅感言99次

利申 半個周柏豪fan
但聽到想嘔

係台灣唔存在抄
但香港...

咁即係台灣帶起左呢個風氣 引左入黎香港 就係抄?
我敢講backdrop video香港indie界都一直都有
咁當然indie場都係好細 唔會有咁大既視覺效果
噴紙都唔係個個場地都用得 相對上機會係小d

但紗投影呢啲簡單野 連冷門到鄧小巧係教院開個show都有用到啦 咁唔通又叫做抄

我都好想係🤦🏻‍♂️ 無緣跟佢地學野

個主題同run down 唔使講都正啦
其實工作上會接觸到創作就會明佢地嘅心機

行內人成日想睇新野 接受度會高d
新野係咁架啦 佢之前套殭屍都係俾人屌但行內評價極高 好期待風林火山

算啦 呼吸都係抄架啦

利申唔係佢fans
我覺得好好睇wo
睇埋上面其實cm我覺得佢只係"錯"在係主流市場入面做非主流既野

係紅館開show無bong bong棒原係原罪😂😂😂

殭屍有被人屌咩？
我記得好似好評如潮

可能我見識少 我覺得個Hologram都好勁 不過一定有人覺得佢地搵唔到古天樂做嘉賓所以用hologram頂檔

一出係俾人屌話唔知做咩個類啦

上面屌緊 點解容天后都搵到古仔 而佢地唔搵

肥媽破音果個勁似

翻歸留在彼此的身邊啦kay

講真吖 口味嘅嘢個個唔同
不愛看的不要看啦
王家衛都比人屌到上天花板
同時有堆痴線嘅fans
唔鍾意嘅話屌黎做乜
止蝕離場囉 唔好嘥時間
人地又無得罪你
如果你係支持者嘅
更加無必要喺創作者身上狂踩
好似人地欠左你咁

佢地唔知古天樂拍果段片拍左幾耐啫
正常拍呢條浴室加段新聞報導都應該幾個鐘走唔甩
請到佢花幾個鐘拍片都請唔到佢做嘉賓 真係無face

哩堆都好想聽

香港人係咁 慣啦
Logo加大d啦 班客睇唔到呀
條片可唔可以多d電影感呀 咩電影嘅電影感？咪平時睇電影果種囉
做咩要去日本拍呀 咪又係一個studio in house做返啦
可唔可以執返個星嘅左邊面呀 佢左邊面靚過右邊面喎

如果你真係鍾意謝安琪
你應該識節外生枝呢首歌
也許我已厭了直航
任性 拿掉我任性 會事業有成
既沒有網 在四方
就恨沒勇氣闖闖
我這半世 未算趕
何妨迷路看風光
且看我這點魯莽
會否帶我上到殿堂

一個artist做新野
唔去重覆紅館餐單
唔重覆做佢以往做嘅事
你唔支持 都唔使屌吖其實

根本同鳩唱今期流行男朋友唔同 浴室難唱咁多 仲要叫佢嚟唱三晚咩

希望條傻佬一直做啦 有人欣賞嘅
佢傻在唔開多8場有嘉賓有bong bong棒 有encore 有山頂朋友你地好 開唔開心呀 嘅版本填返條數啫

今期流行大家識唱嘛 浴室都無人識又無字幕 點攪呀

條傻佬一定有人欣賞
希望佢繼續比驚喜大家
唔知驚喜定驚嚇
係驚嚇我都睇得好開心
雖然我私心地
會想佢個人有一點點 回應時代
唔使多 只係一點點 就好

same here

kay會有突破，會勇於嘗試，您見佢咁信juno就知佢想改變歌路。無可否認個形象高級左(視覺上&作品風格上)

無過場talk time無encore但佢重於個show既rundown+concept ，佢今次個rundown我好相信有個story line去跟，如果首歌唔啱個劇本咪唔唱囉，鬼叫個導演老闆係juno。我就覺得成件事都好complete

謝安琪不是容祖兒，你地唔好用香港典型紅館show角度黎睇啦

利申 非kay fans

嘩，你真係講到天上有地下無wor專家
講完又點？
音樂係生活
音樂係藝術
藝術是生活
需要呢D離地的細節嗎？

有無諗過係自己太撚井底啊 笑撚死

我冇聽過一個王菀之fan屌個show或者話失望，唔好攞呢兩個shows比較，佢兩個路線亦都唔同

手足出面打生打死
你地就睇垃圾演唱會
p. s. 岩岩先返到

唉 你諗下佢老豆做緊生意 有時都人口難言

各有各講啦 唔做拗交 同我吹水啦 我係欣賞架 唔好哂時間去嬲啦 嬲唔夠咩

FILA係深紅中資 你估佢唔想唱kontinue d 歌咩
過到大老闆個關先難

你係咪再世瓊姐

其實⋯backstage深黃都無割Kay𥱊 佢應該仲係暗黃
同埋咁樣開concert幾有心思同新意呀 有storyline
有少少似睇電影咁

睇又係你地入場睇
又要屌
甘撚犯賤
仲比錢去消費D賣港賊既演唱會

你睇唔明就扮高深？
謝安琪到底係點既人大家都唔知
一開始佢就係比周博賢打造成民主女歌手
到佢簽Juno之後開始玩art嘢
同你班fans期望嘅謝安琪唔同咗
就大大力屌個老細
一開始佢簽Juno嘅時候又唔見有人屌架喎

juno唔會再唱live
kay係幕前幫佢做緊佢想做嘅嘢
入場個班就以為一定係睇周博賢時代嘅kay
點知唔啱心水咪喪屌人探高深

王菲都係say個hi

佢大陸人

佢係612咪係facebook換左黑色頭像囉

周博賢作咁多好歌比佢，而家變晒垃圾，咁避忌不如番支那發展啦

其實你想表達既野 表達到無人明 你呢埋係屋企同你老公同佢黑警細佬唱咪得囉

佢初出道個陣好鍾意佢
覺得佢啲歌好特別好好聽
未爆肺未生仔前啲live 真係好正
但見佢慢慢變咗
成日扮女神好刻意好假
就知道已經再唔係當初個個謝安琪

即係佢只係靠黃上位，唱其他歌就冇人理

我唔明點解個show既然市場係target audience
點解市場唔可以俾意見？
如果個show係免費既 你做乜都好我相信都唔會有人屌
收得人錢自然要連帶埋買家既意見㗎啦

講中了，王菲演唱會真係同觀眾零互動，但人地係王菲囉

嘩屌，基本禮貌都冇，唱k歌懶藝術？

佢唱d歌成日寸返自己，例如姿色分子

其實0互動既「演唱會」仲有冇傻仔歡呼？定當圖書館咁睇片？

Kay 從來都係一個演繹者
以前係演繹周博賢
而家係演繹juno

無錯
好假 好姿色分子
為求令男士目光轉移
強作嬌豔 實太便宜
佢老公又係 日日曬身材
所以我變左佢地黑粉

但個concert
我係好欣賞
欣賞juno 製作

因為啲垃圾fans會話
你哋根本冇黎睇淨係想黑佢偶像

唔講嘢本身冇問題嘅 有時因為唔同parts要consistent
之前都有歌手係兩個鐘淨唱歌冇talk 但佢最後係有差唔多成個鐘encore可以講返嘢
利申：冇睇

同觀眾零互動 唔太尊重 唔知入場做乜
返屋企睇youtube都一樣

joey唔使靠政治上位，d歌都大把人鍾意聽，演唱會親民又彈琴衫又靚，真係冇得輸，呢d咪天后囉

淨係編曲已經唔同晒
都唔好提燈光舞台效果

我問返你
如果編曲一樣 唱法一樣
點解唔聽cd ？
如果同以前嘅演唱會唱嘅歌一樣
唱法一樣
點解唔睇youtube，睇dvd?
你入場係想同佢對話定點？

各有所好啦
而家仲好似哥哥譚伯fans咁單單打打
你地知唔知醜
同其他artist比較完全無意思
進化下啦現代人

屌畀你講中晒

藍絲雞一隻

比較有咩問題？仲有我冇單打，直情係直線抽擊喎
醜係邊？你就醜，各有所好咪各有所好，進咩撚野化？你十幾年前上網依家又上網，留言又完全無意思，進化下啦現代人

人大左心態唔同左
以前貴一貴都仆入去
覺得望到眼嗌一聲已經值回票價
各人心態唔同啦有人鍾意靜啲有人鍾意high啲
佢嗰晚又係另一種表演手法嘅
不過睇怕我唔會再比錢去睇自己感覺麻麻
可能對新歌唔多認識想聽舊歌多

咪就係
唔講嘢唔encore已經慣咗

係咪得我一個覺得佢唱得太少juno嘅歌...我原本expect會有得聽借火 酷兒 櫻吹雪 弱水三千嗰啲

利申kay fans 但唔係太鍾意kay入幻國之後大部份嘅歌 反而覺得juno留比自己啲歌同埋以前啲舊歌好正

上年拉闊除咗借火之外咪唱過哂lor
人地Juno咪話咗唱舊歌代表冇突破，自己睇番支那01啲訪問啦

「夾硬谷個懶特別腔出嚟」，佢d咬字拍得住宇宙漿，都係咁扮野

我反而覺得人妻的偽術同偷情的禮儀好正
一個女人和浴室都ok
呢個題材好好玩

但juno自己嗰d 勇悍 困獸
情感的廢墟
我覺得旋律好平淡 歌詞略嫌mk中二
亦太黑暗 唔想聽

唔唱舊歌又屌 唱左又話佢仲好意思唱

唱歌都未唱得好學人玩gimmick
基本野都未做好

同意 上年拉闊唱左！好正

弱水三千

櫻吹雪

我好想拎到啲紙

唔算忠粉
睇左尋晚嗰場
本身有啲失望 因為個playlist 加上又冇聽Juno 啲歌
但睇返啲訪問同MV覺得收貨 仲幾滿足
睇嘅時候係俾個台驚艷到 好似睇舞台劇咁
都感受到Kay好努力傳遞個msg
支持Kay繼續做多啲新嘗試
但我都同意音響一般 我坐中段聽得唔清楚

祖兒係好努力同有料嘅artist 但都唔好成日同kay比較 無必要

無錯 你地就係呢啲態度 不可一世 你呢啲態度正正present左點解啲人唔buy Juno同Kay

高深唔係唔得 但真係講天份 你有冇見過村上春樹/宮崎駿比人屌佢地離地 因為人地因係由心而發嘅藝術家

唔好咁講 Artist本人絕對係可以比到意見 佢唔係木偶 佢可以有contribution

謝安琪over-rated

屌。大陸閪王非腔

so fucking true
and say because you have no taste

not live 算乜鳩concept? go home eat shit la 王非腔

二個都冇聽

天王... 天后,,, 硬係覺得迷撚信 好落後 好無知

唱歌都未唱得好學人玩gimmick

Lmao

無必要比較，亦無必要唔比較
可以同joey相提並論，身為後輩其實賺左啦，唔知佢d fans介意d咩，有競爭就有比較架啦，好正常架喎，大方d唔得？加上佢兩個今年都有演唱會咪好自然會比較下

我身為謝安琪黑粉我都想講
佢已經唔需要「同joey相提並論+比較」黎證明佢有價值囉
你如果鍾意joey你可以繼續去聽
你喺度用joey演唱會餐單踩kay新演唱會模式
真係唔知你做乜鳩

有無心演 一聽就聽出

唔係你話藝術就藝術

無必要係因為祖兒出道先過kay咁多年 加上佢又行實力派路線 kay始終好難追平 兩個各有特色 係樂壇到各做各的 唔好咩

祖兒本身有料，同埋靠塞春卷上位，英皇又大公司，相付相乘

睇演唱會都係想感受氣氛
謝安琪本身都已經無乜唱功 賣既都係集體回憶同個氣氛
你係個台上面若有所思演戲咁 我返屋企睇dvd睇得仲清楚啦洗撚比成千蚊入黎睇你d燈光呀？

成個演唱會真係好撚戇居 氣氛好撚差
不過算啦 玩藝術大哂
人地屌佢做得柒 可以大條道理屌返人唔識貨
串話國際巨星

哦

黑粉 傻粉就差唔多
死忠fans真係恐怖
唔比踩 唔比比較
當其他人用勁難聽既說話踩joey抬kay既時候 又唔見有你呢d傻閪粉出黎話唔洗比較

睇演唱會想感受氣氛又唔撚得
一句做藝術真係大撚哂
其他國際巨星都要行埋一邊

哦你老母

小馬bb咁耐無見仲係咁正

即係我一定要回晒所有比較post
我先有資格回應？

我無話想感受氣氛唔得呀
我已閱啫
明白了

你咁有比較潔癖真係唔知你做乜鳩
同joey比較係為左證明佢有價值／踩佢新演唱會模式咩
為左證明人地唔使靠政治上位，佢就要咋

得喇得喇
容祖兒威晒
天后
無得輸
謝安琪唔係佢嗰皮
應該縮返入佢老母個閪度
係唔係咁話呀

你咁即係睇小kay啫，講到同joey比較佢就一定輸咁所以冇必要囉
謝安琪fans點解咁有比較潔癖？真係依家先知原來唔可以比較歌手，會傷害到粉絲玻璃心

乜有人鍾意睇師奶㗎

得喇得喇
謝安琪威晒
天后
無得輸
容祖兒唔係佢嗰皮
應該縮返入佢老母個閪度
係唔係咁話呀
玻璃心真好笑

咁比唔過都正常 始終人地係前輩歌手

隨便你點講，我又唔係joey死忠，係睇唔過眼有人當政治係condom啫

你都幾好笑

我無玻璃心
我只係迎合下你啫
你開心就好

我再重申一次
我唔係kay fans
你單機啦

相輔相成

你好笑d，講咁多句有撚話你係kay fans單咩撚機你回我先
使鬼你迎合，你迎合下唔畀人比較嘅kay fans仲好啦

係啊，所以其實冇必要介意囉

而家聽果個都唔係謝安琪， 只係被juno視姦完既蒲銘心

No offence
其實係

謝安琪定浦銘心，我都分唔太清。有無人答到我？

Juno開發咗謝安琪嘅另一面，叫浦銘心，浦銘心係謝安琪嘅一部分，定係漸漸成為謝安琪嘅全部，變成浦銘心？

Juno咁做到底係為咗咩？
謝安琪對於成個transformation 有咩諗法同感受？
成為浦銘心嗰時，有無愛上董折？
佢到底係浦銘心定謝安琪？
佢想做浦銘心定謝安琪？

如果香港唔係發生傾城之事，其實無人會對謝安琪失望，而依種表演會係突破停滯嘅前衛。

但今日嘅香港都已經睇唔到明天，我哋需要嘅，只係當下安慰同共鳴。

當然會失望，但無辦法，只係當你曾經好愛好欣賞一個人嘅時候，就會有期望。有期望嘅係我，我係要對自己期望負責嘅人，而唔係任何人，更無可能係一個表演者。錯在自己對一個人有期望，消除依種期望，比失望更難過。

無睇演唱會，唔知佢唱成點，有無學王菲。
只能講我寧願係失望，而唔係消除希望。

一切都係時代
其實佢idea我真係好鍾意

其實都有好多有睇嘅人讚個演唱會有心思同好睇
只可以講佢哋plan嘅時候 香港根本就唔係而家咁
有人因為依樣野而失望都冇計

而家個形象成日賣弄風情咁，表情動作好似勾佬feel 正正經經做個娘家婦女咪好囉

唔好對d姿色分子有d咁嘅期望

自己叔仔係警察 梗係唔敢出聲

好簡單, 啲人飲開維他荳奶,今次新出左麥精, 有啲人唔睇營養標籤就買, 或有啲維他忠實粉絲去買, 發現唔好飲就話貨不對版。咁人哋標榜咗係麥精, 你買要就要承受返味道唔同嘅後果。你可以投訴味道唔好飲, 但唔可以投訴味道同維他荳奶係唔似。

同意
Kay入左幻國
都知個concert唔係好似之前嗰d啦下化

有興趣買呢個concert 既CD ，唱得太好

但唔駛bluray，因太樸素個台

我反而覺得視覺效果幾靚，配合燈光

咁大塊布，現場睇還可以，用碟睇真係

經過呢次concert後，我發覺我鐘意多左佢

因唱得實在太好，好享受

但歌單就算我溫熟juno既歌先入去，都覺得難以接受，不過好過唱 蕭正楠既歌既…

今次真係唱得好好，雖然唱唔少juno嘅個，但聽得出另一個層次，彳亍好正

歌

佢好撚鍾意講堆你唔明唔緊要，懶係"我好藝術難為世人所理解"，我發現佢啲盲粉都係咁
講到自己好藝術，其實係掩飾自己Sell 人妻發浪，就係咁簡單

點解佢可以整容整到眼珠都假埋咁?

點解會同我諗既嘢一樣
我都記得借屎遁(話自己肚痛)呢下好柒
攞番出黎鞭屍就啱架喇
咁驚又錄

點知係OU 先
我都俾佢坤過

無撚有錯
仲死撐話偽術，仲要覺得鍾意係好型
收皮啦

萬能頭盔

咪就係買錯邊囉，投資錯誤呀!

唔覺係突破倒退前衛
反而覺得而家既佢先係倒退
題材單調又單薄
前衛既 佢以前已經做左

由佢影HMV 擘脾旗袍衫開始已經覺佢出黎做咁